不規則分享 | 化妝品+護膚 2

幫楊絲開個2先

比楊絲燒到，今日沖左去買左枝焦糖裸同08號五角唇膏 。我平時唔鍾意搽咬唇都覺得08好靚

mac 遮瑕stick 用晒
諗緊入three 定其他

焦糖祼同系列既nude illusion, pink shot都好靚

點解咁快有兩個負評

個邊d人又話開另一個post都好，大家政見唔同各有各傾，講就好聽，但係又要走入黎負評

唔該曬絲打丮post

開

我仲有枝Cherry Chic,都好靚

留個名 開架專櫃都有用。
最近愛上左呢隻眼線筆

勁實色，唔易溶。
不過要1600yen有少少貴

睇都懶睇佢地講乜
佢地又要屌又要睇又要負皮

我post都懶睇佢地嗰個
大約都係
你地咪又係一個小圈子
用loreal真係好下賤
專櫃一定係好啲你地唔抵得
一定話自己有幾包容奶大但人地開post自己傾就入黎瘋狂負評

然後瘋狂loop
我地就開心啥牙

我依加喺韓國 有冇野必買架？
我買左好多唇膏

Innisfree my plxxxxx唔得點串好靚呀
利申冇用開 純粹覺得好靚

絲打
我都唔係咬唇fd
我成個大媽咬唇咁真係驚親隔離
但呢枝揸出黎我可以

同街上有時見到妹妹仔白面加烈焰咬唇我不可以

楊絲你死晒圖呀

私心希望你去Skinfood狂掃然後再review

絲打你close左lihkg app再開

中秋節快樂

我close左再開都死圖既

係咪自己揀嗰個？啲色多到唔知點揀

wash off mask?

唔得呀

我個畫面

我八月去韓國都買左好多唇膏
反而無買到衫
A'PIEU COLOR LIP PENCIL CR02真係不得了
TONY MOLY FLAT BAR 04色都好靚，但我買唔到，D STAFF話斷左貨幾個月

Skinfood ：
buckwheat 碎粉
洗面奶
眉粉
指甲油

上一個post係咪有絲打對控油primer有興趣
sofina台版ange base無乜用，唔建議買
primer我轉用左laura mercier foundation primer，我T字位成日出油，但用左之後hold左好耐先會出少少

用緊台版 想喊冇料到嘅
仲有一枝半

之前試過係果邊問都無人理
有依個post好開心

想問下有無d 粉底/cushion係岩混油？
t字有油 面頰毛孔又大
買過lanegie cushion覺得好易溶 麻麻地
espoir nude cushion都幾好用 但香港好難買
想搵下有無d平靚正既

有無眼影分享

呢排日日都用colorpop she

Apieu matte 身個隻幾好
千奇唔好買綠色 甩到仆街

apieu rd03？勁想買 全線冇貨
我今次自己去 唔敢買太多

Barepro幾好但唔係cushion
但真係好薄 少少遮瑕都冇
Look fantastic 買平好多同成日有8折code
其實會出油唔太建議用cushion

04我都有買 好靚 日日番學都用
我係香港買 佢做特價果次三十幾蚊咋

yes palette 都好正

呢排沈迷colourpop
yes please真心鐘意 日日黃色橙色眼影

有rd03 感覺冇咩特別

我個支台版已經比我打入冷宮，好廢
carousell見到勁多人賣返出去

要update lihkg 先睇到

我果枝都係香港特價買, 三十幾蚊平過我枝潤唇膏

開架會唔會有好選擇？
revlon果支粉底液好似都好多人講

我冇乜買粉底喺韓國
我太黑

呢枝呀

有冇人識泰國化妝品 就去唔知買咩好

絲打我明
好易買到面具色
唯有halloween用
但韓妹真係好白

好似好豆沙好正咁

我見到上個post大家有講Curel ，我想問佢隻面霜好唔好？

我而家用緊佢隻乳液都覺得唔夠潤

利申：沙漠肌

香港tony moly逢10月頭，聖誕後，年中會減價
有時唇膏買1送1，一支都係幾十蚊

上個post變左正評多過負評

你都係黑絲？我喺韓國啲人以為我係越南人

佢地一定好唔願意接受現實

出油買一般粉餅仲好
液狀粉底好易生瘡又溶

枝flat bar同某啲product平時冇promotion 都keep住買一送一
行入去個位就會見到

所謂控油妝前都唔覺控油
買好既控油粉餅好過

我去行山嗰排
本身黑黑黃黃咁
韓國粉底必買最深色
再唔係就bronzer上陣

mistine長方型粉餅，ptt講同sofina ange差唔多控油

買左半年都冇開始甩碎屑
瓶身好多裂痕

防曬係物理都ok,其他就soso

聽講啲人去行sephora

我買左枝Cherry Chic都冇乜點搽過，驚我男朋友接受唔到咁紅，同埋我牙齒唔夠白 ，但係一上咀真係顯得皮膚好白。

我都遲吓去秦國
有見過人講秦國唇膏 好平好用色又靚
不過唔記得咩brand

04真係好靚啊

cute press，beauty cottage?

呢枝真係好靚, 而且唔貴

泰國sephora好似有tarte？！
想試下用礦物粉
利申：我都就去泰國

粉餅一定推 cle de peau
唇膏一定推tom ford

我上個月行過見到佢又減價, 門口一堆人排隊等入去
初時見佢成日減價以為佢要執笠清貨

泰國仲有Madame HENG番梘
唔知好唔好用呢 諗住買嚟沖涼
鍾意用番梘多過梘液
乾淨好多

上次真係減得好勁呀 樣樣都半價
買盒Shading平過代購
D mask六蚊塊粗用都抵

沙漠肌我覺得唔夠潤
同埋佢有矽 盡量避免夜晚用!!

用完已掉左
唔好既會迫自己快d用哂算數

Clio kill cover liquid concealer
夠潤唔乾，而且coverage 夠高 少少已經遮到好多
次次去韓國都買返兩三盒

Missha 4D mascara 搽出嚟啲眼睫毛真係特別濃密同翹, 不過我唔係咩油眼，但係掂到水都無乜點甩嘅情況 已經回購咗十萬幾次
絲打如果驚甩可以買aritaum嘅lash fixer, on top 搽上去，就唔驚甩又可以keep到個翹度

Aritaum 谷物眼唇卸妝液 唔yip眼 啲防水防油嘅眼妝產品卸得好乾淨

Missha啲眼影好撚正架

但tom ford真係好正喎 但太貴 我只係捨得買一支
btw 個個人喜好唔同 咁啱多人鍾意姐

香港too cool for school,holika holika就真係執左
2個hk官方 fb都無更新成半年

Curel我面霜我冬天用幾好夠潤，我冬天係乾性皮膚。

我覺得missha 眼影啲質素好過etude house/innisfree ,missha 之前出嘅編織眼影好靚

Curel唔夠用架
Physiogel cream好潤

唇膏係石玫邦女啊

tf太貴了 但真係正
我鐘意lip gloss - love bruise
又係跟楊絲買

我有六粒 好正

唇膏近月大愛ct pillow talk

想問下枝粉底乾唔乾啊
心郁郁想買，但係我一個月內已經買咗四支粉底，好似買得太多咁

想問下CUREL日本買係咪會平D??

我都心思思想買依枝
但又係驚乾

比較鍾意藍色綠色嗰啲

最近對ysl有興趣 各位點睇

Christian louboutin成800蚊支，係連卡佛見到

我自己唔鐘意
因為有矽

我買左頭兩個 仲有d唔知乜9serum

yes
fyi
上次日本買curel卸妝好似大約¥7xx
香港卓悅hkd65
但係萬寧要hkd120

藍色綠色絲打會點化

ysl我最近俾朋友燒到想買407

我覺得唔乾呀 初初見佢matt finish都驚驚地
係BA推我買呢隻既 我係內乾外油
自己用左保濕primer 同埋用濕bb上
同埋佢都唔會話好快乾搞到推唔到咁
但我無試過用掃上 呢方面就唔太清楚

可以留意下beauty cottage
買過香水同eyeshadow
平平地唔差包裝又靚
送禮自用都得

我都覺得唔好用，太乾同埋唔知點解用左佢反而會甩妝，鼻同下巴會起白芝麻好嚴重個隻，但我個fd話好好用，真係人夾人

+1
日日搽

我都係 好貴一枝半枝算
佢lip gloss條formular係真。highend
一上嘴感覺係好修護

佢個碎粉好用

嗚 知道早啲問 我今日返香港 準備去機場

上個post 好似有絲打問concealer
我自己用緊nars依隻, 其實都係朋友推介, 但我用完都覺得好潤同coverage唔錯
如果budget可以預鬆小小既絲打可以參考下

我都好鐘意sofina控油 base
日版台版都有 total 4枝
用到下世

泰國必去sephora掃貨

泰國重有soap n glory!

唔好買香水膏
聞落就香 搽完冇味

我又係有枝RD03 用左一兩次就冇用

啲磨砂勁香
又成日買一送一

以為會好乾
Radiant creamy concealer 都好好用！

Boots cucumber mask 都好好用，仲要超平

有無絲打試過呢個分裝

好似好靚

我實fail就算吧啦

痴線嫁
次之都去Sephora 同 boots狂買
Sephora有tarte and too faced, 不過唔齊貨
Kat von d都有

買一送一
但真係勁香
我個人勁懶都因為香所以勤力磨下磨下

Ct lipstick 我覺得pillow talk and walk of shame 係最靚嫁

係見到sephora嗰下已經覺得好爽
我係瘋狂行唔捨得走 好迷戀

lm primer幾錢？
T位油人表示好多控油人地話work但自己唔 work

面霜厚身 但有油所以唔鍾意

機場DUTYFREE都有好多野賣架, 但我唔記得有無眼影

依加係日本
有啲咩粉底or foundation係必買
混合肌 t字仔多油 面頰毛孔好粗
同埋求推薦收毛孔去黑頭product

Btw Bangkok covermark cream base好抵買！計落都係$120hkd一支，好潤的

有冇beauty product sharing ig 推薦？
得閒就好想睇

買左黑色 好實色 但我油眼會溶

rmk gel creamy foundation

控油base,控油產品都冇乜用既

上台灣ptt睇，冇廣告冇所謂kol網紅，真實好多

跪求推介平價護膚品
咩product都得 想要補濕嘅

頭先追post1見到了

香港kol真係唔會做試色，冇乜教學
收到貨只係影1影就算，台灣外國pro 好多
又冇乜報道講明星拍戲拍劇用既化妝品色號，
明星ig又唔會寫番出來，最多貼收咩野，廣告等
大陸外國真係明星用乜，色號係咩，連有乜平價代替品都會寫

有無油肌絲打分享下底妝？
用乜都溶 BM又麻麻
UD 枝setting spay 係咪work ?

用fasio或za美白粉餅

施巴洗面
biofista落妝
physogel ai cream

有冇絲打分享眼部遮瑕啊？
不過膏狀怕會乾 顯細紋
想買d夠保濕 又遮到我個千年黑眼圈

施巴啲face cream好用架

唔收錢做rmk 打手

面到化完妝望落皮膚唔平滑係咪因爲角質太厚

絲打 仲追緊你個遊記post

台灣真係打曬燈勁高pixel咁影
篇文勁詳細
香港嗰啲我完全無視，就咁攞住枝唇膏影下做乜勁 hea爆
大陸美妝分享其實好好睇好燒，圖over ps但靚嘅
外國大youtuber勁多呃鬼食豆腐

試下用the ordinary 果酸peeling
Peeling完第二日真係有煥膚效果

我無聊會search hashtag
或者睇d beauty ig acc following

上個post有講呀

有無人用過fenty beauty
我好好奇好唔好用
包裝睇落去係吸引但未夠我要比錢買嘅程度

佢地最叻咪拎住個pdt擺pose影相囉

睇youtuber review 佢個highlight真係笑死我
個個一掃上面都blend唔郁一條直線閃咗

絲打我有追你個減肥鋪嫁

嘩突然好強恥力 肥婆都想扮靚的

想問混合肌，想要啲透薄啲既粉底 有冇推介 最緊要long lasting

我見係介紹膏狀 定係我睇漏左？

痴線喇！喺人都想靚嫁喇

屌絲打
我以前220磅呀

Youtube個個話好用
就係咁我先唔想買

係膏狀不過唔乾架
利申重度黑眼圈+沙漠眼

Nars creamy radiant
May記fit me都不錯

多謝支持

你點減？

fie me用係眼我覺得乾
nars就未用過

上妝前有無用eye cream 打底？

有呀

港版係咪好啲

Pish

跑
控制食
之後做下weight train
因為肥底所以其實一世都要控制自己食架啦
我介左晚餐好耐
男友瘦底食乜都得

睇過ptt講ipsa,dior美白同nude系列，Armani都薄

我用乜粉都long lasting比唔到意見
但開架可以試下excel
專櫃burberry try try

我知post1已經有好多mufe waterblend評論
但wb真係透薄（冇油）防水（我印汗冇transfer)
用埋mufe既fixing spray仲long lasting

但我皮膚好薄 果酸會唔會好刺激皮膚

留個名
有無人買pony effect limitless master eye palette? 睇完大沛介紹好燒，好後悔上兩個星期係韓國無買

RD03

拎紙巾抹一下

楊絲有無皮鬆呢個問題
我自問減得叫慢都開始鬆鬆哋
如果off topic得太緊要無視我就得啦

唔好用cushion啦，啱啱上面就靚之後就一撻撻

成日都好想知明星用咩粉底，好滑好貼好靚

Lm

Physiogel 之前見有人話敏感肌用左敏感

但會唔會化完好似咩都冇化過咁😢

不規則
梗係有
去youtube search一個叫fitness blender嘅channel
跟佢做一定減得勁快同會緊返好多

佢地日夜做facial
用乜粉都好貼好滑
你睇katie

遮瑕好低 預三成左右
如果唔太乾可以build up 搽多層會遮得多d
化完出左少少油 妝感好靚 好似天生皮膚好

btw絲打個emoji.....

the ordinary咩網最齊貨

我都係覺得chantecaille 幾好 有時狀態唔好用佢都唔失禮，好自然又唔會好似無化過咁

睇你邊度出油 油量(至少我係咁睇
同你有乜皮膚問題

咩內油外乾嗰啲我就無乜理

男人畫眉除左明星我自己覺得巿面上十有九gay
堅的
你打埋鼻影好難有女埋身

護膚你咩肌

見咁多人分享我又分享下 喺隔離post都唔夠膽出聲驚講錯嘢
利申： 新手學生 混合肌 輪廓偏深（好多人話我有少少似少數族裔） 淨係識化日常淡妝 請多多指點
因為我面色唔均勻通常底妝都係用專櫃（ 貪有人幫我揀 唔使試嚟試去都唔啱） 而家主要用緊mac 貪佢專櫃得嚟又唔係好貴 其他彩妝就用開架 以下就係我而家擁有嘅化妝品 大多持妝力都幾好 我化妝品唔多 通常都係用完一樣睇下好唔好 好嘅就繼續買同一樣 唔好就嗰陣先搵替代品 畢竟budget有限

而家我就用緊mac studio waterweight spf 30 foundation（色號NC25） 係一種滴管型嘅粉底液 偏水潤遮瑕力一般 啱曬冇乜瑕疵乾肌混合肌嘅絲 持妝力冇乜留意 不過我係由返學到放學都好似冇乜甩過
定妝就有用過兩隻 一隻就係之前好多人都吹捧嘅innisfree綠茶碎粉 點知一用就浮粉 有冇人同我講下點解會咁 （ 而家淨係用黎將令面唇膏變成啞面 ）
而家就長用緊有絲打提過嘅MAC PREP+PRIME FIX+ 佢係妝前保濕妝後定妝 平價定妝噴霧之選 唯一不足之處就係個噴頭太勁 距離塊面30cm噴都噴到成塊面濕曬 正在尋求替代品
眉筆就係之前有人提過28蚊一支etude house 我全家族女人都係用佢 因為我頭髮好黑所以用灰色 鍾意嘅話可以揀其他顏色 有好多啡色揀
眼線筆就用kate eyes frame designer 係眼線膠筆加眼線液 其實我唔係好識畫 上次練習畫眼線 畫到勁醜樣 諗住拎remover捽甩佢捽唔甩 可想然知幾咁防油 追求非常持妝嘅絲打可以去屈臣氏試

其實我最想推介嘅係kiko十色眼影盤 意大利製造 我手上嗰盤色號係02大地色 化日常妝一流 入面有齊曬深淺顏色 最深嘅顏色可以嚟畫眼線 啱曬我呢啲手殘黨
粉質都算係細幼 但係有幾格用掃會飛粉 所以建議用手 細微嘅位可以用眼影棒 鍾意粉色系嘅01色可以幫到你 但係唔好買佢哋嘅眼影筆 無論你點做都好都好似好濃妝 可能係我嘅問題
至於掃方面 新手可以上淘寶買 十幾蚊有一套 不過嗰啲好快玩完 我而家就係用緊shiseido 131 唔食粉 都係淘寶買 廿幾蚊一支外貿原單 唔知係唔係a貨但係好好用 當然有錢嘅都會建議喺專門店買 再唔係嫌煩嘅話12蚊店都有咁嘅款 據我朋友講
唇膏我就唔分享喇我嗰支唔好用 大家都可以睇下kiko包裝幾靚 開架價錢專櫃包裝 最近想入手金色磁石殼107色
PS. 唔係打手 如果係打手我死全家
原來唔經唔覺打咗咁大篇文

innisfree綠茶碎粉 點知一用就浮粉 < 可能係隻粉太乾

絲打
新手上路呢篇岩睇

Fix plus真係顏射系濕曬
但佢唔會move到底妝我由佢
Eh眉筆我都係我新手嗰陣最愛，又平又好用又longlasting
而家轉會用眉粉

絲打我幫你分返段

Innisfree我覺得控油真係唔錯
但真係好難講 人夾人

Spray我覺得韓國aritaum Allday嗰支幾好用呀！mac呢支佢比左試用我都覺得噴到濕哂
我呢排都搵緊呢種平頭粉底掃 但專櫃好貴 人地賣100幾蚊一套又唔知好唔好用sosad

你有窿要做laser
護膚護唔走啲窿架
出油你拍下化妝水先(等油肌絲打推
買the ordinary啦
去the ordinary個post睇下個懶人包，嗰個真係有用
果酸peeling , lactic acid你買

你化妝要城牆咁厚先遮到啲窿呀
到時你話你直你媽都未必信

share下自己d swatch
我覺得大部分都係顯白色

之前有絲打講開礦物粉
我大推only minerals
我用單數色號 有閃粉 但上面好似好光澤咁
皮膚好嗰陣簡直好似會發光
雖然都成$3xx 但可以用好耐
我一盒用左一年 春夏秋冬都用佢

利申 大油人

peeling特別係酸類1星期1次就夠，上係易出油既地方就得，同夜晚臨訓用，早上用易甩皮同搽唔夠防曬會會變敏感同黑

多暗瘡最好睇醫生先，同唔好上液狀粉底

有閃粉會唔會好顯毛孔？

我之前上網聽youtuber介紹我咪膽粗粗試下淘 又真係幾好我覺得同專櫃冇乜分別

唔該曬 我費事佔咁多版面

我毛孔好大
不過我又唔覺顯毛孔 反而遮到d
出左油既妝感仍然唔錯

我買個支係保濕款

lm primer$329，有好快款，你可以揀返隻適合自己膚質既

你地有冇買過the ordinary之前差d買左但唔記得比錢

我有only minerals 同 bare minerals
only minerals 出汗甩得好犀利
bare minerals 反而會last 得好啲 冇咁易甩

講起om
時代facesss 賣om 嘅店員好唔專業
講到明想要trial 隻7號色差唔多嘅粉底
即係想要自然色+閃粉
佢最後俾左盒 明亮色 無閃粉
晒左我400蚊
想去買嘅絲打記得做定research 揀定自己岩咩色

Fit me我其實有用緊
就係搽眼箱打底都覺得乾

屌 今日dayoff訓晏少少已經爆post
我混油 平時都係用sofina base加碎粉就算
呢期想買支foundation
唔洗好高coverage
主要化啲偽素顏假閪妝 又想有啲光澤感
見多絲打推muf waterblend 定係 bourjois好
揀唔到求推介

隔離post舊登已經睇開
但我第一次講野係好心平氣和問其實係亞洲loreal group既決定 咁歐洲/美國買係咪唔係好關事 定還是一樣
都係想睇下大家點睇 有咩意見
一黎起哂剛 唔撚洗討論啦屌
如果你同我有point討論 我都會同你傾下
或者我真係有啲野唔知 你講返俾我聽咪得
一問就好似想搵條撚塞住我個口唔俾我問咁都痴撚線
我又無話要買/要大推 啲態度差撚到呢
之後幾版啲8婆仲針住黎講：唔好起剛啦一陣又俾人話你態度差
嘩屌真係聯想到佢地副8婆嘴臉

後尾有次離題到離撚哂譜 又話搵男朋友點點點
然後有啲平時齋睇多既絲都上水睇唔過眼話真係離題左好多頁好阻追post
啲版主屌9人平時唔出聲唔留言一有花生食就參把咀埋黎屌
下下講貢獻論 少出聲就無voice??
就係連我地哩啲小薯都睇唔過眼你就知幾多人不滿
成班人都有撚病

之後我都無再講 都share過三幾次review/swatch
屌 無撚人理 繼續圍爐啦各位自視過高大家姐

唔quote上面咁長啦
同意mac既粉底液真係好正
我買左next to nothing，化完好似無化咁 但遮瑕力同時偏低
頂我啱啱買左innisfree個碎粉 希望我啱用 我係上網睇話盒碎粉攞黎印瀏海會無咁lup先買

shesido 智能感應粉底幾好

上個po我打唇釉打到1999
不規則絲唔好屌我
送番圖送番圖

其實我係想講近排出d lip stain好行下
Nars出完到Dior黎近10月1 YSL又出

果盒粉我覺得好用少左出油同keep到個妝 印劉海都好有用

我混油自己用開bare minerals 有時入冷氣房會覺得佢少少乾
但真係好控油
同埋我有fd用佢個碎粉foundation話妝感好好
重點係唔貴

等我呢幾日試下印 我pat瀏海好易lup

成功燒到
買咗五角10號

個色好靚 心動了

係未得我一個覺得ct d唇膏乾
點解我用到起哂唇紋

乾肌投bourjois一票
用清光咗一枝healthy mix同cc cream
waterblend用咗幾次賣咗 舊版就好用 又係用清光
唔知點解waterblend喺我塊面可以係一啲嘢都遮唔到之餘又有粉感

好啦我打完咁大段先見到絲打係混油自膠

化咗妝一排 但都係好新手
想請教下各位絲打

我妝前會先敷面膜跟住揸花水同innisfree嘅lotion
之後用開beauty blender上kiko嘅skin tone foundation
我乾肌 用落唔會話耐咗會乾到甩皮/浮妝 幾貼服
但就會暗咗
想問下係咪正常?定應該換咗佢?如果係嘅有冇其他開架牌子 又啱乾肌用?
遮瑕方面用3ce waterful concealer/kiko stick concealer
其實我冇咩要遮嘅 主要都係黑眼圈 但呢兩隻都遮得麻麻 好似冇遮過咁
眼線就聽咗d sales講買jourmoe嗰個咩3 in 1 但耐咗的話一大力眨眼佢就會甩到下眼位有少少黑色
諗住轉kissme試下
定妝用kiko一大舊白色嗰個powder 冇咩特別感覺
我乾得黎額頭同鼻翼位好油 好易好快就甩晒妝咁
試過用SOFINA嘅base先打底 但又會乾到甩皮咁
應該點搞

同埋唔知係咪我個樣唔上妝定我唔太識化妝
d人都話我化咗妝感覺只係白咗 睇落冇咩分別
已經成日睇d化妝教學 但到自己上試一係就fail 一係又係感覺冇化咁

屌仲話機場行duty free
早成三個鐘頭去機場 依加仲安檢緊
屌得返半個鐘 勁驚
sor 好嬲

點都好 唔該你 但bourjois會唔會易溶？

我搽咩都係過半日就乾到起皮
但係如果前一晚有敷lip mask去死皮
個嘴漲卜卜唔會好乾
搽ct matte 都唔會太多唇紋
食完lunch 就唔得了

佢地根本唔覺得自己有問題

混乾投bourjois x2
不過如果你唔係好黑就唔好買52色
我唔算好白，用51先岩岩好

Check in左就點都會等埋你，放心

其實粉底暗左即係氧化，唔係太誇張應該都唔駛換既
開架牌子岩乾肌，可以試下bourjois or excel fdt.

混油一係冬天用，一係夏天用控油base，應該冇咩問題

學我朋友咁講：只能粗用 我仲諗住平平哋可以買到一盒定妝嘅粉 點知浮曬粉

早幾日睇到張圖 想買埋very victoria

好鐘意呢啲病色

我有支bobbi brown搽出黎又係好病
但其實我日日都一面病容 試過唔記得搽唇膏番工比人問我係咪病左

ipsa高樽!
但佢coverage4/10分

唔好買nude 千其唔好買nude
好乾 最多三個鐘開始甩 大伏

om我大汗撚唔掂 一出汗就甩晒了

我敏感肌冇事喎 反而成日救左我
之前用左係日本買chinchinc大推既mask
屌敷完 又痕又紅
成塊面起晒好多好似蚊爛咁

我洗面 即刻搽返physiogel 第二日先冇事

想問bourjois healthy mix coverage 高嗎？

我唔會
我剩屌啲偽善7 head
上面絲打都唔好介意，我純粹覺得排左方便啲睇

其實唇釉呢個名詞真係好浮
呢個佳佳醬swatch親都好燒癡線

好多coral
絲打少女系

油性皮膚，
kielh's 藍色gel 定first aids beauty Intense Hydration 面霜 比較好？
已前用開啲保濕乳液勁油

紅字完全係佢地態度嘅精華
勁鍾意單單打打

thanks 絲打 聽日去睇下先
btw見到hktvmall waterblend warm ivory色做緊220

好唔開心
屎忽痕想試新粉底
喺youtube睇左成日片
最後去Sephora買左too faced born this way
送到黎拿拿聲吱出黎試下
一吱已經知太深色
成支擺左喺度冇再掂佢
成3百幾蚊

um...其實我唔係好識分coverage高唔高
應該唔算好高既

擺去carousell放？

想問有lm highlighter 既絲打用咩掃上
唔知係咪掃問題
我覺得盒野好普通冇人講得咁正

藍色綠色同好 其實咩色都會放上眼
電話入面得兩張藍綠，勿相認

有諗過100$蚊放返出去
希望有人啱色收留佢
明明平時同Catie用差唔多色
跟佢買竟然深色左勁多

我用sigma支highlight掃上覺得好靚，
你本身用咩掃

一定有人收

你試下放二百話用過一次，原價幾幾多

Apieu color lip pencil 邊到有得買？
我見gmarket得返好少色
想買絲打隻色都搵唔到

Bourjois之前都有考慮過
等我用完呢枝kiko試試先
Btw 唔該絲打

暗瘡窿點醫？
彩光定激光？
邊到做好？
幾錢？

我唔想照鏡

想問各位絲打對shiseido智能感應粉底有咩評價 雖然而家用緊mac唔錯 但係都想試下其他牌子
諗住用完呢支試下其他我見佢講到天花龍鳳好有科技感

我都係sigma highlight掃上覺得好靚

me too

透薄粉底推
ysl 圓樽金蓋
Guerlain 方樽黑蓋金頂
myf water blend

自然finish靚

炭粉激光 / 微針？

絲打一係去買L.A girl枝白色粉底去溝淺色啲

微針可唔可靠有啲驚
同埋使唔使睇醫生先

Bourjois唔建議10個有8個都有氧化問題，我係其中一個，佢妝感一開始係真係靚既但我係乾肌平時都唔會點甩妝，但用佢真係甩得幾勁下，用紙巾印兩下己經甩好多，上妝兩三個鐘後己經氧化得好嚴重，而家枝粉底己經掉埋左一邊 但亦有人無呢個問題仲覺得好正，但比率好小囉，所以唔建議去博，始終開架野黎講又唔算平唔岩用又哂左

見樓上有人問泰國化妝品
唔介意嘅可以等我過幾日放假喺屋企整合個用後感俾大家
長期用泰國化妝保養品
又平又高質

紅字同意 初初見youtuber推得好勁 又話chanel同廠先買咗 點知黃到pk 又易甩

我係用透明蓋 混油皮膚

我係去韓國果陣買既，我年尾會再去韓國，如果你等到我到時可以幫你買

我係新個個旗艦版，我都係比佢地燒著， 又講到拍得住大品牌 ，後尾買左fit me隻粉底又幾好用👍🏻

有冇絲打個嘴會敏感或者有唇炎？
你地會用咩黎揸嘴
我都係用木瓜膏 凡士林止下紅

光澤果枝垃撚圾
係閃粉做出黎嘅光澤
matte果枝無試過

好呀絲打

有無人試左bare minerals 新出枝barepro粉底液？

呢支我買左粉紅同啡色
好易畫啊 我畫眼線好差

我覺得最討厭係佢無防曬
新嗰隻陣味重臭過以前好多

乜講到咁差 搞到我而家又唔想試

嗚
我之前有諗過去買revlon呀 may記個啲平價粉底溝
但覺得溝來溝去好煩 我好懶

留名睇保養品

呢到有冇人用jojoba oil卸妝

泰國mistine睫毛膏同cover all 24hours粉底液 好用到不得了
價錢平到 支睫毛膏真係用過返唔到轉頭

點解你長期死圖嘅

粉餅有用過za自然無瑕果隻 但有時印汗都印到好多粉出黎
有無絲打都係咁？

絲打中秋節快樂

去update個app
如果已經係最update就重開lihkg就得啦

嘻嘻，見到了
中秋快樂

上次去日本買左revlon ultra hd lipcolor
我買左adobe同arabica
好靚啊啲冬天色
同埋我試下色好hea無搽潤唇膏上都幾潤
但佢勁大陣橡皮糖味

我見佢外國官網話coming soon
希望香港都快啲有得買 想試多幾隻色

同埋買左兩粒visee眼影 好似係新色黎

買左23同26
今年冬天好似幾興23呢啲磚紅色
26有啲紫色閃粉
24同29都好正 但果陣周圍都搵唔到

想試foundation喎
乾皮啱唔啱用呢？
我塊面完全冇油

邊隻眼線筆for 水眼好用又平
試過medix同katx個隻
但貶幾下眼就化
明明畫上眼線
但之後就會化晒落下眼皮到
搞到變熊貓眼

佢講到好誇張 用落係睇落你皮膚好好而唔係隻粉底好好 coverage中等啦 我有d好深色暗瘡印遮唔到 黑眼圈就遮到一半左右 我買果時冬天 本身油肌所以唔算乾 而家夏天溝埋shesido 一隻粉底用 coverage高左好多又long lasting

邊到有磚紅色matte質地指甲油買

燒到支canmake指甲油 然後唔小心...

我係用紅蓋果隻51色
我冇氧化問題同埋覺得妝感好靚
之前舊登好多絲打話氧化嚴重都係用52色
會唔會係色號問題

呢支啲毛好好畫啊
不過都係kiss me最平靚正(佢支防水mascara都係）
利申 油眼又易流眼水

留名

想問下絲打 如果盒碎粉有d 細粒粒 好似咁

係咪姐係唔用得

指甲油幾錢
今日行個間sasa無

見好多人推薦only minerals，我都準備入手5號色 。

隻六角唇膏燒著左我但冇貨

想買呢兩支呀

我係旗艦版都係51號色，我都覺得一上個陣妝感真係靚，但真係接受唔到氧化😣成個人灰左好樣衰，如果無呢個問題我都幾中意呢枝粉底，但冬天應該岩用啲，夏天好甩

我有
係街見到都忍唔住覆 等我返去慢慢打出嚟

36

旗艦版即係新出，四方果枝？

我係極乾無水無油肌
覺得幾岩好

Mistine既乾粉餅我就無買黎試 因為驚太乾

眼線筆就好防水
我油眼 支野防水唔防油
唔岩我用

如果要圖就後補

我係朗豪坊log on 買

係呀

Canmake fans 召集

你有冇用過紅蓋呀？
黎緊想由紅蓋轉新版

今日iherb貨到左
第一次用jojoba oil落妝
感覺良好 按摩塊面好舒服
D mascara同防水眼線都落到
用多幾日睇下會唔會爆瘡先

無呀，唔敢再買😅好驚又氧化怕哂錢

呢到 等緊佢出個隻新眼影，好正咁

用左幾個月
卸得好乾淨
仲用埋嚟當鎖水面霜用

in Canmake we trust

乾肌救星

乾性皮膚用岩唔岩用water blend?
想搵枝轉季用嘅粉底
用covermark草本唔太long lasting
用nars cushion嘴角位又會乾到甩皮

Canmake又平又高質 package又靚 勁鍾意佢果款lip tint lip gloss 仲有眼影 雖然有少少飛粉但勝在平又多靚色 仲有佢個cheek lip 通用果款都靚到pk 又持久

如果乾肌都可以試下excel既fdt
我夏天用覺得唔錯
冬天就ysl黑蓋 已經用左2年

package真係好撚靚

用jojoba oil落兩次會乾淨啲，落完用紙巾印下先，再用洗面產品洗走啲油就唔會爆瘡

各位絲打
想問下有冇用過好用既針對暗瘡既洗面+Tiber product
聽人講origins 同pixi toner都好好

好呀，最近都物色緊新粉底

係咪即係
1）倒d落手 2）捽捽捽 3）洗 4）紙巾印
重覆1-4 多次

好想買支黎試下
依加年紀大個額頭夏天都可以乾到起格
沙漠咁樣樣
不過驚唔啱色啫

絲打們有無eyeliner推介？

內雙油眼好慘，用左好多出名既牌子都唔掂 化少少眼影、眼線同一層mascara已經比人話好濃妝 好困擾

Loveliner, 舊版Kiss me, LB, MJ 全部都撐唔過3個鐘，上eye primer可以再撐多2個鐘 好羨慕d人可以keep到全日

另外都想問下有無粉底推介？朋友個個都推介bm銀蓋，但落到去試全部都唔岩色，買左另一個系列，好多白芝麻仲一達達

應該係1》2》4》1》2》4...
最尾先係3

the balm官網半價

有冇人試過係dior官網買野係咁彈翻去呢頁，買唔到啊

明哂 thx

Water blend 好似唔岩乾肌
反而muf cushion可以一戰

試幾日再分享下

利申用咗三年有多

睇po見有混油絲打考慮bourjois，我強烈建議唔好試 之前用過，兩個鐘已經開始甩，食埋個晏照鏡見到自己變黑人

絲打係咪油肌？
我係油眼 用3CE眼線gel筆 打邊爐都hold到
Liquid 就dolly wink Loveliner and kiss me都會自己消失咗

粉底可以試下日版sofina
有時候我會直接用sofina粉餅上面就算 coverage 都唔錯

澳洲perth係咪無sephora?

有無人用過origins 嘅產品 佢d靈芝嘢真係唔錯

今日去左nars專櫃 比錢個時佢叫我參加個個試妝活動

我諗住唔洗錢去玩下 點知要成480蚊

都算喇 我以為去到會退返比我

點知睇到張單係唔可以退錢 一定要用黎買產品

重點個 BA姐姐係無提到 我臨走問佢 佢都係話：480蚊係幫你keep起架咋

好傷心呀 我都無咩野需要係nars再買

所以有無人知 液體胭脂抵唔抵買

係咪豆沙色matte果盒？
之前喺日本買左，好正，覺得仲正過excel

Hello 真心推薦去搵啲有「水陽酸」成分既洗面

dollywink去泰國旅行問朋友借黎試過
唔知係咪太熱 都係溶到眼底黑哂

我有sofina base（台版） 有時乾到甩皮，mj藍色果枝base又太白。而家試緊media同kate既粉底，感覺無乜特別。

我都唔知自己咩肌 d油好勁、但個鼻有時上妝會甩皮，去sk2用部機測皮膚，比ba話我fail得好勁 又話我唔夠滑、底下多黑色素，除左因為年紀細 皮膚緊啲之外，個分低到我心靈嚴重受創，明明已用緊成set Clinique皇牌保水系列

去朗豪坊買啦

岩岩畢業學生分享下平日多數用咩化妝
基本上得粉底同埋無影到既唇膏會用專櫃
Armani個粉底真係好好用，代購買好似300幾
用完面色同用其他粉底真係唔同 靚好多
Tony Moly個眼影係佢sale既時候買，100蚊 勁抵 咁既價錢質素真心唔差 唔飛粉
同埋d顏色好常用 好容易配搭
粉餅係stay matte 用到甩哂色

我用一隻美國牌子眼線膠筆 內眼線唔溶仲好實色
不過剩係搵到淘寶有得買 好平既
你想知再講

早排陪左朋友去睇，好細間鋪，仲要排隊等入去迫

好多小妹妹會去買野 講真唔係平 搵朋友拎discount都仲平佢一大折

佢套自家刷見到都唔想試 雖然$169好平

個staff好nice、好熟d野 好似都搵到食 就搬大鋪

個人覺得如果唔係真係再意果幾十蚊，不如出去買好過，間鋪細到好難受

有冇link share出黎睇睇？
灰到諗住紋眼線

勁鍾意佢盒14號眼影
胭脂膏又勁好用
岩岩買左佢新果盒眼影仲未試
同埋心郁買緊佢支粉紅色mascara

有無試過mote liner?
或者試下用左eye base先化眼妝？
我都係油眼，唔用eye base d眼影mascara會甩晒落眼肚
我用ud果隻

有啊 佢個靈芝系列真係幾好
可以退到紅同敏感位 keep住用皮膚感覺幾穩定咁

有無絲打有面毛既煩惱
次次化完妝都比d面毛搞到好頹 又長又明顯近睇好核突
有無d咩脱面毛產品或者療程推薦

sephora 有得入用開既粉底牌子色號嚟搵想買既粉底邊個色號啱自己 我係因為咁先夠膽買born this way 而且買翻嚟個色都好match
下次記得用呢個功能

有冇絲打做開針清？
可唔可以介紹下邊間好
本身皮膚比較差 細個嗰陣成面暗瘡 自己又多手 搞到成面都係暗瘡暗 又多黑頭暗粒 用左好多種護膚品都冇用 聽人講針清好有用 所以想試下

轉左 mote liner三年已經用唔返其他eyeliner。
油眼係一定要打底。唔識打底唔好話d野唔知。
一定係eye cream(眼袋位），primer(我用日版sofina), concealer or liquid foundation, 碎粉，再上eye shadow base, 一層eye shadow(淡色薄薄地）先再畫eyeliner。
（好似好煩咁，但我已經慣左）
Mote liner好係好左甩左都唔會眼袋位黑埋，最多係唔見左。

已經紋左
無煩惱 通常都係補返條眼尾 超超超超方便 就算素顏出街對眼都有神d
痛都痛到得值

癡線係咁燒我armani 粉底
就黎失守

Burts bees出makeup line我又好想要佢胭脂同粉底

但香港好似未有
泰國burts bees平過hk好多，絲打可以睇下出左未
我睇review粉底係保濕型

我未試過用黎落妝，淨係用黎揸面咋

未用過呢條line
淨係用過drink up mask，感覺同avene一樣，好正

好似300幾？
我有orgasm嘅powder/cream/liquid
雖然色嘅一樣但顏色出到嚟都有少少唔同
Liquid無咁閃同粉d
我覺得都幾靚，不過容量唔多價錢有點貴

我都係用51唔覺氧得好勁
我專登買白過自己膚色
可以因爲咁氧左都唔覺掛

幫你keep起啲錢
Nars 個duo highlight粉都幾粗
液體胭脂同意性價比都唔高

我都係用啲款，大油肌，連埋za隻控油base用，可以唔洗補妝，出少少油用紙巾印下就得
印汗又唔覺印走好多，不過都有少少粉印左出黎

隔離post d「清泉」仲間唔中走入黎mon post 偷偷係人地d comment到留下負皮咁得閒？
又要睇又要屌

我係額頭油到可以煎蛋個d 人
呢家用EL double wear 好左好多
去專櫃買一次試色之後上網買
（但原來上網買番黎就算同色都要色差 ）
btw
我係窮L 加毒L所以其實去專櫃會淆底
成日見到d ba 姐姐都會驚佢sell

可能要補濕，改善面油問題

面油都關角質事，勤力d去下都應該有改善

如果唔係點做西女人

又要八婆
但又要小氣負皮

重要係叫人自己出去討論嘅係佢地

我都係
一行埋去ba一定行埋黎
我想自己睇炸
最後就要應酬ba，完全enjoy唔到試啲products
我係試過ysl完全無視我由我自己睇
不過我明好多都鍾意ba serve嘅

我又係
試過去專櫃買 結果唔啱色
啲姐姐又串 毒撚表示驚
結果依加去sasa買revlon 又幾好用 開心使用中

最近皮膚開始差
返工又要閒閒地焗住個妝12粒鐘以上
想買啲好啲既粉底 但唔敢去專櫃
而且暫時未有心水產品
（SK2 支cc cream有少少性趣 有冇絲打用過可以分享下 ）

粉底試左covermark草本系列先啦

之前有諗過買 但上youtube睇完人地測試一天
好似好厚妝咁 就算了

推一推

混油肌（鼻同下巴出油）額頭同面位偏乾 想問下有咩專櫃粉底岩依家天氣/乾少少天氣用 ？
呢排瘋狂爬ptt 諗住試ga/lm啲粉底 但唔知邊款好

我skinfood喬麥長期係咁
我照用
多數會咁係因為本身個粉唔係好乾好控油，偏保濕就會咁
我innisfree薄荷用左成年都無咁
因為佢粉本身好乾

我會照用 只要無變味變色出水我都照用

我ga而家上曬腦呀

好佩服佢地睇得好仔細，逐個comment睇有loreal group同提起佢地嘅就負皮
點解可以咁多光陰去浪費

新嗰隻陰影粉一出我就買咗
lip tint jam成日用

搵個粉篩篩下佢

我都係呀楊絲 但我驚power fabric個隻會乾
Btw 我係由高登到依家一直睇你分享既小粉絲

我好中意用韓牌 特別係唇膏真係好平
但佢地講親都係專櫃三四百一枝 歐美貨覺得自己好高級
仲笑鳩自己啲frd用韓貨 因住爛咀
我就未爛啦
寧願用佢地枝既錢買五六枝唔同色慢慢玩

多謝兩位絲打推介
搵下邊到有得賣先 好用再上黎share

我都紋左條眉
好爽 唔洗化妝出街

咁岩有兩個朋友去左紋 效果唔錯

you know what spring, 食落肚既野點可以用平野, 一間食壞肚呀
好似係咁

Power fabric 控油的，所以我都唔敢試
我用luminous silk都覺得乾
想試designer cream and cream nuda，不過好撚貴

樓上有絲打問面毛

飄左+1
唔洗畫真係好爽

一陣又比人詛咒爛面爛咀

Nars 胭脂我覺得orgasm 幾靚
顯色唔太搶又有啲閃
啱我呢啲懶人淨係化普通日妝用
(底妝 + 眉+ 唇膏+胭脂， 有時懶用防曬頂底妝）
另外就係concealer 都唔錯，但有啲人會笠，睇膚質
再唔係就搭多枝playpen ,勁靚
應該夠480

留名

仲諗住試下luminous silk 我想試埋guerlain 又係好貴

出面打好貴
自己線易唔易上手？

即刻負皮you

我都對韓牌唇膏有偏見，
鍾意買日牌多d，canmake/ visee之類的好平
但百貨應百客冇必要笑人用cheap野或者笑人買貴野，用得開心就得

日牌好正 canmake opera
平貴都會買 照食落肚

咒人果D D心肝脾肺都未爛, 有排都未到我地爛咀爛面, 放心

Ga power fabric我睇ptt好似都乾乾地
我想要水潤啲

我係所有絲打嘅粉絲
呢個post大家瘋狂發水

我而家又狂諗burts bees同three嘅粉底。。。

求攻略

紅字

Yes 因為無論貴定平，唇膏都係照甩
分別九成在於價錢
我無一枝專櫃覺得係質素及得上價錢
Sosad....
最接近係tf love bruise
但我都係覺得五百買枝膠包裝嘅唇膏
九成比緊租同廣告費

你地鐘意水潤啲既唇膏定霧面既唇膏？
諗咗好耐都未諗好

如果我八十歲叮左一定係因為平價化妝品

Agger

霧面
個人style問題
同水潤型令我飲水好煩

three粉底就唔清楚，但想講cwb three有個短髮小肥ba好唔掂，
上次去試粉底，面油又唔幫我抹走，skincare又唔幫我上左先，
一黎就上粉，仲要好hea上到一達達好醜，
同佢講唔係我想要ge妝感，唔該同我落左佢

有冇飄眉推薦

why not both
睇心情搽

哎吔，我俾佢地負皮到好嬲又內傷喇

我依家用緊bourjois healthy mix 上完妝望落都okay 有光澤感
但過左幾個鐘之後會開始暗 好想轉

心郁郁想試mufe waterblend
無乜暗瘡印要遮但膚色比較暗啞
想問用過既絲打 上左面修正膚色同光澤感方面如何 thxxx

水潤好似好快會甩
但係霧面又怕會見到啲唇紋

咁應該咩心情搽邊種

想問下你地有無人用過kose lip gel magic
好多人推介話搽係唇膏上面飲水食野全部都唔會甩

maybeline隻三色唇膏啲色真係好靚
但我用親都敏感
用其他系列既唇膏都係咁

有呀，搽左上去會變matte，係冇咁易甩，但玩左排就放埋一二邊

Power fabric真係好好用
平時用開 有一次轉返之前用開既粉底 比人問做咩面色咁差

真係好撚好笑
諗起佢地一路睇 一路激到紮紮跳係咁負皮個樣

以前都有線開，喺荔枝角有個婆仔線面修眉好多fans
我記得淨線面好似$30，線面連修眉$50
之後打左激光，塊面少左九成毛上妝都貼D

呢排開始畫眼線
想問下大家用眼線筆定液多
有冇邊隻推介 非油眼 但有少許眼水
眼線筆係咪畫得耐就好易溶落眼底
我用緊MJ眼線液暫時覺得無溶幾好
但要畫2次先上到色同埋想畫係眼睫毛中間D洞洞位就吉到好痛畫唔到
筆係咪就無呢個情況

呢個牌子完全唔夾我 我個人覺得好差 因為次次用完佢都爆瘡 有一次用完佢d eye cream 出油脂粒 搞咗我勁耐先整得走 寒完全唔想再用佢

Armani power fabric 粉底真係好用 如果佢可以有埋pa+++就好啦

opera真係 超•級•好•用•又•靚！！！！

買左一支金管已經好想包色
唔知白色幼d管身個隻好唔好用

Agger! 我包晒色
好潤 仲要食完野都仲有色留喺咀
不過麻麻地01色 我搽完顯老

我係買幼管，年頭嗰陣買嗰期cosme佢係排頭幾
好正又潤又上色

求外油內乾粉底液推介
平時面油但浮粉 想搵啲唔會變黑既粉底液 感激

Bourjois以前追住用，向我度唔會暗但而家無防曬不了了
而家搵緊burts bees代購

我用乜都唔敏感
皮厚肉粗

求swatch同上咀圖
我諗左好耐買邊隻色！

去專櫃拎sample 試啦
我都係直接walk in 講想要sample 試咗先
然後試完岩啦 我再去專櫃叫d ba 幫我試色

但d ba 比d 建議色唔岩我
揸上面我黑咗一度 叫佢試淺一度先岩

真係會有女仔睇唔起人用開架野，聽過人講唔敢係莎莎買化妝品話始終查上塊面驚爛面喎 個人覺得只要好用咩牌子咩價錢都無所謂

我用筆
Bbia完全無溶又平
眼毛最好用筆呀絲打 你用液係毛同毛嘅鬥爭

十九幾年前已經話block曬我
到而家都重睇到我post

water blend真係好薄 我覺得coverage只係多future skin丁丁多 要修正膚色你靠base好過 如果只求even skintone咁佢做到
我混油皮要用碎粉定妝 出油後妝感會靚D會有光澤 但面頰要打好底唔係會顯乾皮

我最鐘意02 06 顯白 好少女 推薦！
一支袋返工 一支出街用
Swatch就不了 等靚咀既絲打分享
我個咀形好樣衰 好多唇紋
唔想嚇親人

不過包色都唔會後悔 全部色都靚
（除左01色 我唔係好襯隻色 ）

我知我長氣, 整個懶人包先
發緊炎嗰陣急救：凡士林,木瓜膏, 萬秀雷敦潤唇膏, kiehls 1號潤唇膏
唇部磨砂：Clinique macaron, Clinique 臉部磨砂, apivita brightening face scrub
潤唇膏：
萬秀雷敦藥用潤唇膏,Dior lip glow, kiehls 1號潤唇膏, 凡士林圓罐潤唇膏
Fresh 有色潤唇膏, body shop 蘆薈潤唇膏,
fancl 潤唇膏
Burts bee , DHC, body shop vitamin e, body shop 紅莓,韓牌gingersugar, 雜果冰,lush 枝裝有色潤唇膏
題外話：Laneige lip sleeping mask 唔推介

講講我啲症狀先
可能一排身身體差/免疫系統唔係幾好就會敏感發炎,或者係掂到刺激性嘅野都會 (係連豉油腐乳都會呀最嚴重嗰排)
發炎係會紅腫, 瘀血色, 香腸嘴, 嚴重啲係紫色,勁乾, 乾到扯住扯住, 覺得嘴皮就裂,痕, 痕到痛

發緊炎嗰陣急救：
屋企：凡士林(最好),木瓜膏, 厚搽, 但預左好醜因為係令立立嘅香腸
出街：萬秀雷敦潤唇膏/kiehls 1號潤唇膏：因為上面兩樣太令立立,
所以如果出街我會用萬秀雷敦潤唇膏, 不過唔好處係唔夠厚, 有時太嚴重都冇乜效；如果真係嚴重到咁又要出街, 可以用kiehls 搽左少少係嘴再帶口罩出街(太醜了), kiehls 係gel狀, 潤而且笠(搽好少量都會令),啱晒爆拆嘴用(凡士林都有同樣效果, 但帶出街唔方便同比kiehls易hi晒落口罩到所以我唔會用凡士林出街)

發完炎得閒用磨砂整走啲死皮,
因為唔知點解發炎嗰陣成日會有一層一粒粒野係嘴, 覺得Clinique 一粒圓形macaron 潤唇膏+唇部磨砂唔錯,不過其實臉部磨砂膏都夠(溫和嘅, 可以日用嗰隻), 我用開Clinique 臉部磨砂(好似$230)或者apivita brightening facescrub( 唔記得幾錢, 不過唔平),其他牌子未試過, 主要睇啲磨砂粒粒要幼細

潤唇膏: 我大大話話都用左廿幾枝唔同牌子,針對我個嘴嘅：
萬秀雷敦藥用潤唇膏(日本買除開$5),Dior lip glow($280, 有色潤唇膏, 因應體溫變色, 可以當唇膏用), kiehls1號潤唇膏(唔好味都好香, 不過gel狀有啲笠, 發炎出街先用, 或冬天用, $85好似), 凡士林圓罐潤唇膏(~$30, 但要用手搽我唔鍾意)
Fresh 有色潤唇膏($200, 枝野好淋有時唔覺意大力少少會變形,唔夠Dior潤, body shop 蘆薈潤唇膏(gel狀,唔記得價錢, 唔錯但有少少笠, 比較難再on top搽唇膏), fancl 潤唇膏(粉紅色筒,唔記得價錢, 潤但好細枝, 除返開好貴)
(一掂就敏感, 非常唔推薦) Burts bee, DHC, body shop vitamin e, body shop 紅莓, 韓牌ginger sugar, 雜果冰(林心如廣四告嗰枝), lush 枝裝有色潤唇膏($110, 有渣, 應該係乾, 唔好用), 仲有好多唔記得, 返屋企搵下櫃桶底先

題外話：Laneige lip sleeping mask ($130定190唔記得左, 我都會敏感), 有啲笠, 唔推介

好開知好唔好用 厚唔厚 coverage係點呀

可能暗戀你

霧面
水潤唔知點解成日印到白色衫褲
仲要成日補

樓上絲打好有心機
不過太長了 唔Quote
我情況都同樓上差唔多 個咀周不時敏感
但我用burts bee Vitamin E個隻潤唇膏冇事
仲會好快甩晒啲死皮 之後好返

無得睇

我就係諗緊6號色

彈返轉頭
唔好掂我呀

絲打印到落褲
霧面jj

我混乾，拎左ga果隻designer黎用，覺得幾好
不過唔係cream果隻，係一枝咁既

都係回樓上絲打
我反面好鍾意好腫嗰種香腸嘴感
睇外國youtuber睇中審美扭曲

three我超想買
之前買佢胭脂，個ba幫我用濕粉補補妝先上胭脂
佢個濕粉上到面係好鬼靚

我有5 6！ 想買埋3號

快d買啦
個種透潤感真係好j到爆
岩晒我呢d懶西素顏時搽唔到實色唇膏時用
化左妝搽都係好正 好自然既好氣息

一搽第一下已經諗定要買多幾隻色

想買碎粉掃 有咩好推

邊度有得買架 完全唔會跌落眼底
因為有時係街見人用筆但眼肚食哂好核突

唔怪得我咁痛啦 新手唔識眼D野
呢排覺得HIGHLIGHT同眼影都好吸引

買左4,5號色
4號色橙TONE但好自然 唔化妝/淡妝都好好睇
5號色比較普通
最好係食完野都仲有色
不過我5,6個鐘後會嘴起死皮

好想試ga power fabric但係乾肌

遲d冬天再乾啲我會上唔到粉，唔知用咩粉底好

講到好吸引 但冬天用怕會乾
唔知有咩選擇

乾肌用power fabric一定唔得

呢隻係韓國牌子chuu嘅化妝品線
好想買佢支113 但香港好難買chuu beige 啲野
連gmarket都搵唔到呢支
想問下絲打們知唔知有咩唇膏係差唔多色 唔好太乾嘅

bobbi brown有！

我上次去台灣係西門紅樓買左枝潤唇膏, 而家用得好開心
搽完四五個鐘唔補都唔會乾, 諗住托朋友幫我買多兩枝

求乾肌sis推介秋冬用粉底

唔用loreal唔用動物測試都係個人取向
呢到都冇人講乜都要loreal集團產品，有做動測既產品吖
係唔鍾意班人唔睇人膚質膚色唔睇人budget係都推某d牌子
平野只記得佢地推tonymoly kiss lover唇膏,nature republic髮膜，其他唔係tom ford,ct就cle de peau

曾用過$12店，kate,pupa產品都敏感

我諗到chifure

我都等被推倒

今日去買three先

韓國ban左唔可以用animal testing但要放係大陸賣就要係大陸做番，香港既韓貨就應冇動測，佢地就笑人用韓牌
colourpop,lime crime bite beauty，tarte,
kvd,kyile 唔做動測又唔見班人好推

但狂推有做動測既estee leauder gp，資生堂集團

Bobbi brown唔知邊隻色係 我有啲眼殘
Chifure原本諗緊買744 依家又多隻色想買

睇返高登
佢地之前重大大聲話自己支持cruelty free呀
支持方式同佢地支持唔買loreal一樣
嘴炮式罷買

登記左$300 makeup lesson可以全數換Covermark products，BA送埋Booking gift，係Cell Advanced 3days Trial Kit，好抵呀~ 仲買左mositure veil LX set ＆ Reju, 基本上日日返工用，Reju用黎打底保濕，Clear Base幾潤岩哂我乾皮，LX粉夠方便唔幾分鐘就化好妝，而家幾long lasting, BA話夠數可以登記做member送多套travel kit!

等包膠

YSL黑蓋

THREE等包膠

BOBBI BROWN Desert Rose似唔似?

雖然個個都推ga嘅power fabric
但我都係死守ga maestro glow

啱啱化妝嘅時候順手用幾秒影相推介下

呢支黑色畫內眼線我都溶
我發現好多brand既啡色都還好可以唔溶 但黑色9成9都係溶的...

用緊羽毛粉底，其實係咪唔啱夏天用

入到去發覺唔係我想像咁 無啦啦有咁多隻色，啲色都唔係8號10號咁叫法

絲打咩肌 coverage如何？

去試下etude house支眼絲液？
全店唯一一枝聲稱唔防水嘅眼線
但我覺得佢先係最防水防油唔溶
佢甩嘅話係一粒粒黑色膠咁，一掃走就乾淨哂
唔會熊貓眼

買啦唔好諗 我已經用左一半啦

btw mac隻豆沙色唇膏 twig都好靚

01 同 spk01好靚！
一陣出旺角買
受到橙色嘅話我覺得佢枝橙色都好靚
琴日試左上手
不過我黑
可能事少少影響

love bruise好耐之前sf $270

羽毛應該岩混油用?

有啲似pillow talk

我自己搽就咁色，深紅返少少
呢隻唔乾得嚟又自然

我上個冬天痴左線日日用power fabric
混乾
如果短短地出4hrs街都得
4hrs以上不了

想買water blend秋冬用呀
同埋ysl黑蓋即係邊支

bare minerals 嘅礦物粉底係夏天用真係好正 幾乎日日都用 如果貪快就用dior dream skin cushion
遮瑕用開colourpop ipsa三色 maybelline fitme 呢三皮都好用 睇心情用 canmake 3色最白個格遮淚溝
眼底調色用etude house海綿頭個個三文魚色

我啱啱行去colour mix搵到了。原來五角唇膏同佢地係兩回事嚟
一打開比佢嚇親 好多閃粉
結果拎咗04 08 去埋單

唔該晒絲打！

咁既樣既

我混乾 黑眼圈仲好勁
佢就一定遮唔晒黑眼圈 但係泛紅個d加多層就會遮到 總括黎講都算唔錯
我之前用其他foundation都會甩皮 同埋好浮粉 用左呢支之後就無甩過皮同埋好貼不過我係用beauty blender上呢支粉底 唔知關唔關事
夏天T字位易出油 我會掃層碎粉上去 多數個妝由朝出到晚都hold到8成
不過如果皮膚唔算好乾可能唔太啱用
因為佢呢支主打係精華粉底液 用之前要攪返均勻佢 可能潤得濟有d人夏天會爆油

嚇親然後要買兩枝定下驚

求推薦好用開架粉底
而家用緊kate無痕粉底液
皮膚狀況好個陣都冇咩
但我有濕疹 成日啲皮膚好紅好乾
特別係個鼻 岩岩上完粉就會甩哂皮卡哂粉咁

屌好靚呀 一秒燒著左 等等狗衝去試先

咁絲打你係夏天定冬天用?

混乾/ 乾肌可以試下bourjois / excel

我唔買有閃粉嘅唇膏㗎
同埋原來08係橙色 但睇你啲相似桃紅

就咁google睇唔太似 有機會經過試下先

仲有想買熊仔唇膏 rd04 05都好靚

香港有得買嗎？

夏天同冬天都用

試下cushion
濕潤啲

上我嘴好桃紅
我想要橙架

我08上咀係偏紅，我用好多唇膏都會偏紅

呢排買左holika holika個楓葉色眼影 好靚

所以我啱啱打開tester諗緊我有無睇錯
04睇落好靚 完全係我鍾意嗰隻偏紫

我比人誤會過係賓妹

真係好好用 入手啦

我一定唔用紫
絲打買左上黎包膠

癡線
點講出口
呀玻璃之城你菲律賓黎架

有冇人試過kat von d嘅double dare？好靚呀隻色 自然又有d豆沙

Lolita又係好出名
不過我未試過

好燒呀

聽日！但有兩支唔個寵幸邊個先好

混合偏油混合偏乾
我覺得膚質會隨天氣變咁
我冬天就冰川肌要勁激保濕嘅粉底 同會白好多
夏天混乾用for medium skin fdt都ok
你要飲水，用多啲化妝水mask, the ordinary嗰堆搞好個底先
我覺得你混乾

混乾肌亂入
我有用GA POWER FABRIC 真係冇得輸
COVERAGE 高同LONG LAST! 但真係會有少少乾, 所以個底要打得好

Dd同lolita ptt都好hit
Dd比較乾燥rose tone
Lolita南瓜系

紫色

有啊 之前捱夜捱到皮膚差咗 然後又成日爆瘡 都係用番佢靈芝系列同out of trouble面膜攪番掂

呢隻好燒 超想買
同埋有無絲試左ysl隻新base?
睇bethni講好燒呀媽咪

已經買咗好多唇膏

我個嘴本身已經幾紅
搞到搽乜唇膏都顯示唔到個真色
有無絲打推介下好用既唇部遮暇？

想問下你地有幾多枝掃？
眼影掃一枝淨係用一隻色？咁咪要買好多枝？
我乜都唔識，有咩牌子唔太貴又好用，求指教
想買眼影掃，胭脂掃同陰影掃

我覺得liquid lipstick可以遮到唇色
我都係本身個唇好紅, 用ga果隻完全遮得到
唇部遮暇我之前用innisfree

眼影我用colourpop, 用手上
胭脂掃大推sigma 即係catie大推果枝, 呢枝好用
陰影掃我用taobao受受狼

其實我都想知混油混乾有乜分別
利申 面乾會甩皮 鼻會同時出油兼甩皮
中午同收工要用紙巾印鼻同額頭
但面乾到個妝裂裂地
咁究竟係混油定混乾

已經買左啦 ，絲打你冬天用唔用到?我見有人話四季都用到。

愈買愈多掃
我覺得眼影掃基本Blending+Shading，Pencil就下眼線就夠，
用完一隻色用紙巾擼下佢，唔洗買好多枝架
眼影粉畫眼線就可以加眼線掃
我主要用sigma/ zoeva/ 淘寶受受狼，都好好用

係有個賓妹走黎問我 are you Philippines?

我冬天唔太用到 因為乾啲
但春夏秋一定用到 仲好靚

我有個朋友又係成日比人以為係菲律賓人
佢試過係火車站等的士比D賓賓以為係同鄉, 問佢去邊, 不如一齊夾的士

嗚哇 為左呢個POST我開左個AC黎留言 哈哈哈 你地講果D唇膏好正呀 但我咀好似會及炎 痕痕吉吉又乾咁 但又未去到會甩皮, 想問下有冇邊隻唇膏有色得黎岩D咀易發炎既人查 我用開BANILA CO但我覺得佢好難落 成日落完個咀都好似又想發咁

今日入手左Kat Von D double dare 同Lolita II
好想快啲到手

淘寶9哥既化妝掃 都幾出名
我都淘過幾次佢既掃 比雨潼貴少少 但係質素係好d

以下全淘寶
叫 雨潼

仿tarte小胖墩 RMB$14.4
小胖係一個圓平頭嘅粉底刷
上粉無痕一分鐘搞掂底妝，同唔係好吸粉底，好正個樣又好可愛，毛毛又好滑
包裝係好精緻，完全睇唔出係仿

仿tarte扁平修容掃 RMB$12
都係又軟又滑嘅毛
佢啲毛長度岩岩好，係一畫上面修容加blend開嘅完美結合
而且佢扁扁咁令你用嗰陣好爽
木質感好正

全部都勁滑，抓粉能力強
基本一set你face makeup except fdt all fixed
Rmb$38

仿lamer波波頭碎粉掃
完全滿足你上碎粉嘅願望，勁快全面上透薄完
重點佢係好滑嘅波波頭呀

做乜勁 笑死我

絲你係邊度買？

絲打 你哈哈哈
同我地一齊瘋狂討厭
我石頭嘴幫你唔到

易唔易抹得甩 等我日頭一隻色夜晚一隻色都好

想問下淘寶用家 其實用耐左有冇咩問題？ 硬係覺得掂到皮膚唔係好信淘寶野
不過tarte真係好靚

眼影你主要要三枝掃
一枝blending
一枝packer
一枝delicate brush(名我吹出來的

咁要blend兩個color點算

我返屋企影相先答到你
呢三枝你20已經可以買齊，淘寶

我係豪大大力
所以會抹到但佢會有啲stain
但我係豪大大力
所以我甩皮都照抺
絲打你可以抺完上黎話我知究竟你係咪都係豪大大力

我用左五個月度day day use
都重係滑咕溜
完全無問題

我原本都好L驚

我都有買雨潼仿lamer枝掃，我用覺得有少少吉面，上次仲買左2枝muf 既掃，係黑色毛，洗左勁多次先唔甩色。我比較推薦9哥既掃，基本上都好滑唔吉，今轉淘寶又買左

無用過九哥你咁講我會好想買

我gucci粉餅枝掃我用洗頭水洗
佢出黑水重散發左一陣化學味
我嗰晚嬲到仆街我五百蚊買個粉餅，個掃咁L樣

乾左之後重要甩毛
洗多幾次實變地中海
屌
我啲淘寶掃比我洗左n次重健健康康

有無人用過Gucci moisture-rich唇膏?
潤唔潤? 我嘴唇好乾

屌 send咗兩次

你咁講會搞到我好想試

我想去sogo試下先，但又驚唔夠定力一試就買左

我第一次淘係淘9哥，個陣佢間店仲有仿sigma既刷，真係完全唔吉面，但係依加冇出。之後貪平試雨潼，買左2次野，其實都唔差既，係有少少吉面，所以我覺得比多十幾廿蚊買9哥仲好，9哥又唔係貴好多。

Sephora hk

各位好 我係長住日本的絲

我常用的化妝品

日本而家係興SUQQU碎粉，而家諗住過幾日去買。而家用緊用極都仲有的dolly wink同Chanel natural finished press powder

仲有，cheek, 好多人用Canmake但o係日本Canmake係高中生先用，比Canmake更顯色的會選Laduree

Gucci makeup line sell樣
質素都係普普通通
如果真係好鍾意個包裝嘅話can diu

日本絲
Laduree呢個包裝好似花露水
絲打可唔可以講下日本local而家最hit咩牌子
專櫃+開架
平時返學返工啲人點化多

Suqqu blush好靚

不二家枝blush brush我都有，果陣咁岩係日本旅行買到

求推介concealer
用開cdp但太貴想轉下
日常唔用粉底通常用concealer遮

推

開架就Visee, Dolly wink最多人用。
Kate係廣告賣得多，但唔係咁多人用。

眼影就個個都煲緊Addiction 99色
（我都買左）

Mote liner唔駛講，我用左之後就轉唔返其他牌子。日本唔興黑色liner, mote 最好賣係Brown同Brown black。我以前都覺得隻色會怪，但用落好自然。

粉底就，我係賓賓色，所以日文牌子無一間用到。我用緊YSL金蓋。想試佢新哥枝控油，又想試Armani。

Laneige #01 新色好正
本身想買舊 #10，不過無哂貨
好彩發現新版Matte d 更加靚

可能我真係太黑啦

意外地唔差！

正呀呢到
隔離post 睇得好辛苦
成日推黎推去都係個樣產品 好q悶 總之無乜生氣既感覺
呢到比返我一個正常討論化妝品既感覺
唔洗下下都屌柒人唔睇個乜乜懶人包先
有時d野傾下可以溫故知新架嘛

條狀concealer mq有出

mote我買左navy black仲未開 搞到好想開

bookmarked!!
唔該絲打

同求
而家用緊

都係覺得乾

外油中乾？
要補濕飲多d水。。。

kate 10年前眼影又係好閃好閃好閃，10年後又係好閃好閃好閃，配色冇變化
mj都係咁

dolly wink唔錯
睇左M.A.C.好耐，都係揀唔啱

咁你手上呢幾支 邊支比較好
我都覺得nars乾

最憎有閃粉水潤款唇膏同液狀唇彩唇蜜
閃粉款用左好似孖潤腸咀
水潤款唇彩唇蜜唇釉好易痴頭髮
以前冇乜matte款唇膏係呢幾年先興，結果大買特買唇膏，計過已破100支

Nars係N年前買落，用唔哂，乾到爆
The saem係朋友俾，厚
YSL算好，但想知有無好d

有瀏海既絲打有冇定型噴霧推介？
好驚買左唔岩噴到個陰硬哂

sasa堆自家開架唔算平啦
最平個款color combos都70支唇膏， bious bious，16 brand都過百，moonshot都差唔多2百

Bobbi brown 唔錯，唔乾唔笠
利申 油肌（T位多油，但主要用嚟遮雀斑同鼻翼）

唔知香港有無

BB邊枝？

我本身個嘴厚所以好怕有閃粉嘅唇膏同唇蜜
頂盡都係買有珠光
但見原post樓主搽得靚 又咁耐無幫襯maybeline 就試吓睇吓佢有無進步

matte款唇膏真係多色又冇閃粉顏色夠飽和易上色
maybelline其他野就不了

唔好用眼線筆啊，搞到眼皮鬆。
眼線液就love liner, tatoo, heroin mote liner夠long lasting

Three粉底 我係日本買左 超級好用 超鍾意用
唔會好乾 又好自然 唔會厚粉

點解會鬆

非常推薦mote liner
超防水 比水淋都唔溶
又唔會特別難卸

筆無液咁上色，一定要用多少少力畫。
咁d磨擦力始終會有

我今日有睇到阿，好多顏色，仲吊住塊牌話唔顯唇紋

絲打咩肌？同埋用緊邊隻？

Nars個soft matte complete concealer 遮黑眼圈遮印一流 膏狀得嚟個質感好絲好滑，個人覺得好用過之前好hit嘅creamy concealer 如果追求遮暇力同唔介意價錢嘅話呢個抵屌 非打手

係咪日本先有
google search唔到香港有賣 係咪要代購

香港得水貨鋪有

Mote係sasa好似有

冇呀 岩岩搵左兩間 logon都無
買左枝one day tattoo試下

美版 Maybelline仲多款matte系列唇膏

All day 個隻？
有少少乾但係化到個妝冇咩出油

隻五角唇膏我試咗啦
上嘴無想像中咁閃
味道好香甜，果汁味
同埋都幾潤吓
唔錯 色仲要靚
我推04紫桃紅 明天補圖

康怡Aeon R.o.u有mote liner
係canmake櫃隔離

見上面有絲話乾肌用唔到power fabric
嗱 我要為power fabric作出平反！
本身都係乾肌 但一樣開心使用！！！
不過大原則係要做好哂保濕
同埋我既上法係保濕精華+粉底1:1用beauty blender印印印咁上
用佢上兩層 連遮霞膏都可以慳返
完全可以話build up到做high coverage
用埋ud setting spacy我可以keep到一日唔補
之前用過依個fourlema去咗兩次船p
兩次都有個頭唔小心跌左入水幾秒好快上返黎
都可以keep到3點先再補妝 甩都係甩少少鼻位
但依個配搭 我係再加多咗樣 three粉餅！！！

好想要枝掃啊 ho qq ah
點解我去日本完全見唔到既？邊度買伽？
跪絲打解答

有冇咩好粉底推介 成日覺得自己啲粉底黃得濟

保濕精華加粉底一齊用 日日化妝都好貴

真?
遲啲經過去睇下先

Bobbi brown tinted eye brightener
Porcelain peach 6

我冬天都會用用保濕gel溝 貼好多
混乾肌係夏天冷氣房都乾到有紋
何況到冬天 其實用乜都乾
我夏天都會化妝前查少少ipsa個乳液

講起local 唔知絲打們知唔知dazzshop?
一個日本新興既牌子 佢啲眼影膏同眼影都好正
價錢好似貴過addiction少少定差唔多
我都係ig睇到啲㗎妹用 再去買
有興趣就補圖

你講完諗返又好似係..我平時係用筆畫完再用液畫個根位 用筆成日好似蚊泥咁 來來回回畫幾次 就咁用液我又覺得太實色 睇黎以後要輕手啲

無計 混肌/乾肌真係用乜都會嗌乾
如果覺得用保濕精華好貴可以用保濕cream代替
我枝保濕精華都係用vichy

知呀 但上次去日本唔記得左買
一月去台灣買番

有冇絲搽過A酸 本身唔多瘡 但想皮膚再好d
其實會唔會有副作用

一定要訓前用，用左立即熄燈訓
酸類護膚品唔受得陽光搽唔夠防曬皮膚易黑
用左酸類護膚品唔好再用磨砂或其他去角質產品
用完立即洗手唔係手會甩皮

見d instagram介紹緊dazz shop未試

前幾個月雜誌Cancam送架
駛唔駛搞代購

下星期出trip會去duty free買YSL

應該無行貨

絲打你咁好既肯搞代購
我想要兩枝

請問極油肌有咩濕粉推介？
一直用緊colorstay濕粉+chacott碎粉
都keep得耐既
想試下其他濕粉，唔知有咩推介呢

絲打呢個唔識分

我想試mote
有時間即去買

我去試左！
佢似satin唔似全matte
求絲打之後包膠

Btw推介一隻面膜
牌子叫ilcsi，匈牙利牌子，
賣天然有機
我成日爆痘，用完舒緩效果幾好，覺得好正

杏仁酸都係？
我平時成日擦完好耐先訓

乾唔乾？
我都想試

絲打
其實紅字我想出文講

真係exac7ly
好似同成班office老八股向度討論化妝品咁
真係好L悶 飛住睇之後直情唔睇
我都唔知係個post嘅氣氛 定個tone定乜柒
總之就死氣沉沉咁

所以黎呢度玩下泥沙都好開心

睇下呢個group d sis點睇先，一搞代購可能有人睇唔過眼

我要jjjjjjjjjjjjjjj
佢浸味我覺得係咁多次唇膏入面最正
但之前啲products太柒我買唔落手

Addiction 99好似hit左勁耐 重hit緊癡線
絲打覺得99點
我又係好好奇 好似風摩全日本咁

唔洗啦唔洗啦 唔想有位比隔離d 老屎佛入
謝謝絲打

問下先不二家brush
仲有邊個想要？
我下星期出差來香港
考慮整一團快閃

暫定超良心價40～45蚊一枝左右

Anyone?

佢最後尾介紹我買左呢隻
話最保濕
個ba超夾我，我唔鍾意假笑假serve嘅ba
佢真。nice同我話唔要試用，佢都話試下啦+甜笑
(我已經reject左佢幾次sell我，都無西面重勁sincere)
矮矮地

motteliner真係好難搵
過mk水貨鋪又太遠 好攰想早d返屋企食飯

最後入sasa買左one day tattoo眼線液

one day tattoo有三隻色 黑、黑啡、啡

好難搵到tester試 logon都無 剩係得啡試
太淺色太唔飽和 最後我買左黑啡
結果試下手都係麻麻地 唔實色好水
不過係幾幼

琴晚漏夜yr po，結果比你地燒到，今日狗衝左去買

唇膏試色次序如下：
上：Laneige 新出Matte雙色唇膏 #01
色係好靚好飽和、一層就咁，不過唔夠滑，一定要清死皮先好上嘴

中：Maybelline #10
隻紅幾靚

下：Maybelline #08
比想像中橙好多 閃粉個底色其實係綠底

搞代購真係無所謂，有手尾就得

係。。。。
一搞就多是非

人樣衰我唔po相

係好閃好閃，keep到好耐
靚過M.A.C.

我覺得
根據自己自由意志選擇

係咪一罐個隻？
Coverage好好？
前面有絲打話mq係邊隻
Hourglass我都有小小想試

Laneige好靚
中間m記都靚 幾錢呀？

絲打好快手
Matte laneige感覺好溶我swatch完就放底
但啲配色堅靚

唔公開搞喇
有需要TG我
聯絡post只出一次

（唔係做開代購，只係下星期出trip返香港順便）

id:hawainut

好似係89蚊，我有sasa會員再折
買完發現屈記做緊promo...
可以去佢fb page睇下 懶得cap圖

格離po真心膠
問過一次野串9人唔追po又要淨討論某d pdt

Um... 我覺得#10都唔錯（同#09好似，不過無咁紫）、#12都ok，其實反而覺得soso

唔知點覺我覺得matte版個質地麻麻，上嘴無舊版咁happy #04賣斷貨，乾燥玫瑰果類，但兩隻色好似，唔知點解會賣哂咁hit

燒到
等我去試埋其他色
漸變好用
之前都有買過laneige用哂

期待你既review
#01都係比之前位絮打燒到

去counter試哂四色
唔記得影低相 平時無人同我分享呢d
個人覺得得#01最靚 #04最熱門

太制式化
討論下化妝品都要守十戒
然後佢地就屌話咩呢啲係高登規矩

高登規矩就係見到臭西要大大力屌
所以次次我出盡力侍候佢地

我原來係最守規矩嗰個

成日打錯字

搞到似BE, Baby condom咁
煩西

你放飛去講唔使介意

Laneige已滅。。。佢個質地我硬係覺得上到嘴都係唔會乾或者好matte

冬天色你中間個支

有無絲打有好用陰影粉推薦

好似問支concealer咁唔係佢地個飯就skip

嗰啲其實就係版規
好L煩
遲早要着埋制服

之前有人推介nars不過係液狀
覺得好用好自然

就係買定等冬天

btw, 唔記得左講 聽朋友慫恿買左the Seam個concealer... 唔知係咪買深左一度 #fs 之前試#01諗住太白 結果#02又太黑 好彩廿幾蚊

Canmake個新眼影香港出左啦終於，聽日即刻去買

包裝真係好靚
我驚乾姐

專櫃
Benefit hoola
Hoola lite就鼻影

Drugstore
Visee眉粉可做鼻影
陰影要其他絲打推下因爲我打陰影都幾大範圍
Drugstore陰影多數好迷利

我今日去睇無

應該係普通三個鐘會乾要補

我swatch only，但真係會feel到一句

普通貨色！

向個腦度
但包裝係一流

too cool for school
好自然 啱曬亞洲人膚色

得幾間有 唔順路
絲打買完包膠下

好後悔入左呢個post

燒到我想買好多支唇膏

唔係間間都有住阿

買到即刻包 次次hit邊樣都唔夠人搶，visee rd462仲味買到

我都係因為琴晚無聊追post，結果出事了 今日買左好多野

我果支仲未捨得開光，供奉緊

左至右：
A'pieu water light tint RD1-4
仲係好hit RD03果陣好衝動買哂4隻色
1 2比較春夏d 我覺得 rd2 係阿寶色咁 唔知大家明唔明

3 4就秋冬色d

同場加影 laneige 新出雙色唇膏
呢隻係4號色 比起第一代無咁乾
4隻色都靚 可惜gmarket 無

覺得自己carry唔到冬天色成熟d
The seam好無用呀

呢個日本妹ig幾得意 大家可以去睇吓
啲化妝品同妝全部係佢自己畫出嚟
唔識睇日文
但我估計佢話10月10canmake出紫色胭脂

btw, bbia粉管有無人用過 10號色好正 我用啲潤唇膏打底再搽，隻色又係好岩秋冬個啲

Canmake早排出個隻豆沙色搽上面都唔靚既 仲要好難掃開

我都覺呀 下下都掃到一撻有色一撻無色 但係買既時候查上手係唔錯

我未買過佢啲胭脂
但愈深色嘅胭脂愈難掃得均勻同靚

新手最近學畫眼線,成日畫到成條毛毛蟲咁,跟住又成日手震 已經係手震到無法控制個種 有冇人之前都係咁應該點樣改善問題 學畫到好沮喪 而家已經半放棄狀態 手上揸一支雙頭眼線膠+眼線液

係 我都係一撻撻咁 我依家用緊rmk 我覺得不錯

Rmk係幾正 最鍾意佢個雙色胭脂 一邊係光影嗰隻

Too cool for school 三色餅

我隻手一定唔會零空
手爭或者手捥會搵啲野定住淨係隻手郁
可以由中間或者眼尾畫起，少少咁畫
唔好一下就畫太多
一開始試下貼住睫毛，以填滿睫毛空間為目的咁畫

推得好快
睇完catie眼影開箱比佢燒到 .. etude house眼影抵唔抵屌？

等我聽日再試下先多謝解答

佢上年出嗰隻紫色我覺得好靚喎
不過通常我用完之後側邊會加多層粉紫

琴日見到好靚買左呀
好驚 聽日試下先

我覺得關個掃事？

有時成日經過朗豪坊買野都後悔
因為朗豪坊好似間間野d ba都勁閪咁
唔知係咪serve得太多大陸人
唯一試過一間ba係好人得lm
朗豪坊仲有無邊間ba係ok 等我mark定

見到jill stuart都出左深色胭脂

我都覺
反而有次陪個frd去屯門間bobbi brown個ba勁nice
仲教埋你點化先靚

我用我自己掃嫁 我換過兩個都係咁

留個名先
Happy friday買左nars lip pencil 好多人推既dolce vita色

楊絲 各位絲打
想問野
是咁的, 我想幫我女朋友買防曬, 因為佢做記者, 時不時要出去曬
見佢做2個月都黑左好多
有無邊隻防曬好用兼可以美白?

仲有有無邊隻護膚品對佢面部好? 見佢曬到出油, 夜晚就比較dry, 嘴脣都係

sor好似問題比較多, 零知識

有冇絲打可以比我睇下Mote liner同bbia好好用個隻眼線筆比我睇下 依幾日想去買但驚買錯

終於忍唔住買咗
好似話去印同均勻膚色都幾work，但要keep住揸
等我試下效果再包膠

我之前反户外工個陣用開biore water gel
平 大枝唔肉痛 又唔痴笠笠 不過就無美白效果既
如果要美白不如買啲美白既body lotion比佢效果更好
但如果長期要曬其實真係點揸都好難幫到手
除非白底

支water jel係for防曬呀?

除左右上果枝 其他都唔笠 質地比較水
絲打應該就係講呢個款
不過要小心你女友係咪敏感肌
我朋友用完生粒粒 要用醫美果d防曬

記得帶女友防曬要得閒補搽下先有用

我覺得萬寧有得買金色a字頭個隻防曬好好用
揸完去沙灘曬太陽都冇黑過

唔該哂 , 抄緊筆記

你都可以搵下有防曬spf嘅唇膏送比女朋友

我係日本做報告？
我未買過canmake眼影，可以試下

Visee lipstick?

用枱固定手肘位置
先從中間位畫去眼尾，
再畫眼頭至中間。

最重要係搵野俾隻手挨住來畫

最近想留意下日本style
有無日本女仔d穿搭/化妝ig 介紹下

我玩帆船，曬到似賓賓的
但最近發現塗防曬之如勤力用mask會好好多

貴，但tonymoly蝸牛面膜真係一用就咩都白返哂。
另日日用就innisfree普通哥款mask(主要係好貼面，曬完用都唔會敏感）

我防曬用

雜誌？

唔係，d日本妹個人ig

擔心化妝工具長滿細菌既
可以用呢個抗病菌
噴一次就長久有效

呢個夏天用緊下面嗰枝
手臂兩截色同後頸曬黑都白返晒
唔笠唔油唔乾幾好用 不過無試過用佢搽面

有冇邊隻cushion推薦
用過etude house real powder cushion
對我黎講極乾
仲有用過w.lab

見有絲打問起opera唇膏 推介02
真人再桃紅d

屌點解出咗兩次sorry

俾絲打燒著買左8號色 但搽勁多層都唔太顯色
絲打係咪遮左唇色先

Opera唇膏真係超好用
我都有支05 推介

我冇遮唇色搽一層就淡淡地 2層就已經好明顯啦

我今日都買左
搽上唇唔係橙色係淺淺地嘅桃紅
自己幾鐘意 好自然嘅色

今日去到sasa真係掙扎左好耐買咩色 四隻都靚

搵唔返係邊個問

但記得之前有人問Mote liner的包裝以免買錯

我都唔想你買錯

呢個
睇到我

無
我嘴唇本身無乜血色

三枝眼影掃走天涯

中間嗰枝超細頭用黎搞眼頭下眼
左係用黎blending
右扁頭用黎pack眼影上眼影
我其實係用blending brush上全眼因爲我而家淨用一隻色

走去forever 21買呢舊
你用完一隻色將次掃向呢舊嘢上面掃
就已經會乾淨曬可以上第隻色

唔好傻西瓜咁成百蚊去買呢啲
呃錢的
上面舊嘢好似二十咁

入黎唔夠三分鐘我個to but list已經多左幾樣野...

大家對睫毛增長/保養有無咩心得？
唔知點解呢排甩多左

唔該哂楊絲
眼影嗰3枝都係淘寶 ？

后既氣墊我覺得唔錯，我都係乾肌，冬天岩岩好

Etude house有曬

上gmarket買超平但方便就去門店
我左一二係向兆萬求其買返黎，好似二三十一筒咁

疾疾。荷包飛水

係我啊係我啊 萬分感謝

用緊nutraluxe lash md 呢支好勁
大概$400 3ml
喺beauty ranking買

剛入手呢個
試完睇下點，再試你介紹果個先！thanks thanks

我都覺 個日喺朗豪坊同朋友經過想去睇下有冇秋冬色唇膏

其實啲ba真係好on9
買唔買得起關佢春事咩
間嘢又唔係佢開
係要白鴿眼下先得

我又唔係要試妝 睇下都咁樣 搵鬼幫襯佢

西口西面都算，我都叫照叫佢serve我，佢西我我會西返佢，
最怕佢求其咁幫我試 上到好醜，點樣行出舖行一陣再決定買唔買呀

都唔係剩係ba, 根本其他賣衫賣袋舖都會咁
有時著得後生少少可能t shirt跟住就會當你透明/西面

由舊登睇到依度，講開粉底我好推介shiseido智能粉底 (Matt)同clinique beyond perfecting foundation

利申定：我皮膚偏白，混合肌，兩額偏乾，t位會出油，兩枝都符合左我持久唔浮粉嘅要求

智能粉底適合春夏用，好易推同貼面，感覺會幾輕盈，131枝粉底掃上佢好match,coverage方面中度遮暇，可以build up上去 智能追色暫時未感受到，可能遲下會買枝最白睇下會唔會自動tone down隻色

Beyond perfecting適合秋冬，其實夏天都ok,佢個質感會厚過上面個隻，因為佢個賣點係sell concealer+foundation,依個我會用blender blend,出黎效果會半matt小小光澤，出油4個鐘會變奶油肌

兩枝都係300蚊有找，落妝後冇生粒粒冇皮膚變差，開心使用中

有興趣嘅遲下share埋three同雪肌精setting powder,睇睇有冇人想睇

最近塊面一起身就會紅左一達達敏感
有無絲打有解決方法

極乾肌

妝

對three有興趣

智能粉底上年買好似要$350
但我會推el double wear多啲
上粉底前都係用 lm保濕primer
鼻用mq控油base
但智能粉底出油/浮粉快啲+遮暇度低啲
但變相妝感會自然啲
皮膚好 無乜瑕疵嘅混油絲可能會鍾意

利申 額鼻標油 兩頰乾 有印

新手可以試下淘寶 都唔錯 眼影有幾枝但用黎用去都係個幾枝 如果唔係上啲好深嘅色 黑色個啲 用完我會用小小蜜粉 / 快速洗掃噴霧 清一清啲色

有無人用Vichy d護膚品？
用過佢藍色果支toner 拍上面或者用化妝綿抹面有時都會有d白色泡泡
特別係完佢再上精華就特別有依個現象
不過我又好鍾意佢陣香味

另外用過佢買過佢一隻face cream
ba話不含油份 我用左幾次擺左係度無用
過一排無左差唔多一半

Addiction 出左新粉底 有17隻色
想買佢白粉色樽個隻

好靚！！

呢度有無rmk粉底用家？
用最白既201但上面都有少少深色
下次試下用埋rmk base睇下會唔會女子d

絲打你好白
我有rmk uv liquid foundation 都係201
對我黎講太白

雖然講左只講一次，但都幾多人問

我10月4號星期三出差返香港

順手可幫sis買日本geh野（快悶）

星期日停止接受下單

主要係有人問開不二家枝cheek 掃

其他野我買到都可以。
我唔係做開代購，只係見同各位分享得好開心又咁啱返香港先快閃一次。免得買化妝護膚品搞到係俾哂sasa佢地交貴租

tg : hawainut

Addiction平過three，我諗都抵玩過three
我琴日買嗰枝angelic foundation

$490
今日用到我好L想腐皮佢
用埋聽日睇下點

然後上addiction 網睇

有早知就唔買three

絲打go

以前中學阿媽買用過
覺得佢d野中規中矩無乜特別
Face cream印象中好似麻麻地吸收唔太好
不過綠色隻控油cream都控到油
而加自己買albion用 好中意

用d深色少少既base再上會唔會好d

可能上深色d geh粉有用

我就係咁睇 見好多人話three 其實麻麻
你新買個支用成點?

不過addiction 新出個隻太多shade 唔知揀邊隻色先好
我用開個啲成日都深色過我塊面 想要啲睇落去白淨啲(雖然我個身好黑得塊面係白啲 )

成日睇日本雜誌，blogger推addiction

用過保濕精華 都唔錯嘅
不過同絲相反我唔鍾意佢陣香味
空瓶咗就轉咗會 其他產品無用過

買左佢枝眼線 幾好用 係墨綠色呀 好特別

我都買左 Vichy face cream 勁笠。。。笠到癲

話唔敏感但我用完敏感

絲打你係咪成日都會茶mascara?
我發覺唔好成日茶 等d睫毛休息下 佢會生得濃密d

以前好中意茶mascara
自從試過整眼睫毛愛上左

植眼睫毛？ 我都想試下呀
最近學痴假眼睫毛 但係試左好多次都唔成功
所以買左d一束束既假睫毛黎試

一束束好似仲難 唔識調較個角度

想問大家睇開邊本日雜？

有無人用過呢隻，又知道有邊啲款質地相似
用過嘅唇膏之中係佢最夾我
質地好潤，搽完真係會淡化咗唇紋
長時間後光澤就算無咗 唇色都仲好好地
唔會甩皮唔會剩，顯色度啱啱好
對我嚟講堪稱完美
但係應該停產咗，用完手上嘅就無

係呀植
好方便同隻眼有神好多

屌我都係咁甩

burts bees

係呀每日都揸 唔揸會覺得好無神

我怕會甩得仲多

我個嘴同上面有位絲打一樣
有唇炎，又係對burts bee無feel
不過都多謝你提議

我想問有無絲打用開定妝噴嚏 ?
可以潤d 同埋有光澤感嘅
自己本身用開碎粉
可惜自己太容易出汗
搞到d fdt 一撻撻咁
利申乾肌

同大汗乾肌 有mac嗰枝
覺得噴頭太強勁多數打底用
最後照用碎粉
用緊rouge bunny rouge 唔會食底妝光澤感

咁試下nyx有隻咩lip butter

雖然我都覺茶左會靚好多 不過得閒都要d 睫毛抖下

真係麻麻地
通常新買化妝品都會有光環效應覺得特別好用，但係咁情況下我都覺得麻麻
我希望用埋聽日有改觀

你去比ba match 但要睇ba功力
我同你一樣，但會prefer揀返跟身嗰隻色白半度
太白戴面譜咁

好想試
但wtf我要用完枝三先
三真係台又唔好上粉底又。。。

Mac fix plus
乾肌
Mac一定係勁有光澤感，唔會搞亂你底妝
扮工返學我一乾就噴下又一條好絲

佢第一下通常最勁 之後兩三下會順好多misty好多
係會幾濕，唔使抺，等佢吸曬入去你個妝就會好buttery freeling

其實我覺得integrate係日本開架入面都算top notch
幾時先肯黎香港

去台灣必買

買左waterblend了

女人錢易賺

Cancam, non no
Maquia

唔好買佢個碎粉啊。。。。。。。。。。（回音）
有次用開那盒用哂，未買得切， 求其買左Integrate用，浮粉浮過浮台

我第一次係中咁大伏，完全用唔到

好想買ga 粉底
之前問個ba嘢佢鳩答完我就立即笑臉迎接拖緊喼嘅支拿大媽

我知佢粉餅好出名
但碎粉真係唔知

正常
所以我勁討厭去專櫃
要撞彩神

個人用power fabric 都勁標油

上sf見到bb新出支lipstick無曬telluride 知唔知邊度有

大家有冇用開aesop呢個牌子呀？
想試佢嘅toner

超防油防水眼線筆 bbia - last auto gel eyeliner

呢枝嘢真係超防油防水
一畫上去完全唔使用力已經上曬眼
勁滑 我用係完全唔會印落下眼肚，你用水沖係一啲都唔會甩
就分手呀，睇屍殺列車呀
一take 過搞掂

以下係試色~ brass比我畫到變左gay佬

Nior P係帶紅閃嘅黑眼線，用佢畫無純黑咁悶
Wedding peach同rose gold畫眼肚無得輸 嗰種澎澎感
Gmarket賣一枝二十幾

快樂共享

其實我compare左幾支foundation 佢有成50mL真係好似幾抵屌 好撚師奶計埋啲縮數

買過佢唇膏 唔上色好易甩 之後就對佢啲野無哂興趣

前面都有絲打分享過 好有興趣
但我好少買韓國野
有冇絲打買開gmarket可以幫下手訂兩枝

lihkg 成日上傳圖片失敗
喺韓國買左apieu marymond 隻胭脂
包裝靚但一般上色我覺得

佐敦永安對面間莎莎(唔洗落地庫) 有visee rd462 呀！

啱啱買左ysl 新岀果隻唇露
搽上嘴真係好舒服
不過真係好撚貴

留名支持

Ptt好多人鍾意佢次唇膏
我鍾意佢眼影，勁上色綿軟
同包裝簡單得黎又有啲心思咁

各位好啊
想問下有無人用過phytolab嘅B3精華
我面兩側邊邊好多暗粒 想搞搞佢又唔知用乜好

超正
我買左一次之後決定一生一世一眼線

呢枝台灣評語麻麻話唔潤
求包膠

完全唔知佢新出
因為我買完407之後就好驚佢地lip product
好大陣味last 勁耐我唔得

絲打

我都係多暗粒 一黎m就慘啦 即刻變做石頭瘡同暗瘡
我已經好勤力用deep clean 又用gel plus 又用泥mask 3日一次 都冇咩改善
可能真係要去針清

有個tip
就係向設定較唔好自動load圖
以後quote幾多圖都得
你想睇先click
Data saved
Time saved
Make up saved

搭單問下大家 唔岩規矩要屌請細力
想問下有冇咩適合油田用既skincare同防矖
本身自己毛孔粗大(t字位同下爬)
但面珠dum係乜事都冇，但唔知發生咩事我係咁爆暗粒
真係勁困擾我
中醫睇左西醫睇左 話我油脂分泌過多 正常情況
但情況一直冇好轉 再咁落去我真係勁驚爛面
唔該大家

啲人講GA power fabric就算溶咗會變奶油肌 屌你我五個鐘照鏡一睇 奶油肌就無呀 令立立標晒啲油出嚟 係好過Sofina 無溶到一攤攤浮晒粉同無氧化無焗促感覺 overall我都幾鍾意呢支粉底 用係我身上我完全唔覺得乾 我覺得係幾值得入手既一支粉底

屌你又燒

啊啊 我都係
而且化妝之後就好易焗到變石頭瘡同暗瘡 煩死了

一直以為自己係油性肌膚
點知做facial嗰陣個姐姐先話我原來係乾肌
仲乾到出油
就算坐係室內幾個鐘冇出汗都會溶到一撻撻
依家會迫自己一日至少飲2L水 希望改善到
有冇絲打同我情況差不多 可以推薦下底妝可以點搞

早幾頁有絲燒緊laneige matte two tone
唔爭在我加多把火啦

上至下 1 2 3 4
2真係好撚靚
四枝入面我會揀2號係必買

我swatch嗰陣都覺二號仔最靚
台灣二號賣斷巿

我轉左夏天用粉餅唔用粉底液同用物理防曬 咁樣冇咁焗
仲有我之前買野聽d ba姐姐教 易生痘痘化妝最好要定妝 同埋要有補妝習慣 面要保持乾爽 唔係好易痴塵 就易發暗瘡
我次次出親旺角必生暗瘡

嗰種上眼嘅牛油感
燒到上眼毛

諗住呢兩日放假去試power fabric 同luminous silk

ysl 底妝護膚品麻麻，唇膏銀管金管試上手色唔飽和唔勻，係得金色方管唇膏飽和上色

諗起老鼠格個位絲打

mydress有賣呢個牌子唇膏，好多韓牌台牌化妝護膚品都有
買滿299蚊免運費，仲可以係順豐自取，到時先比錢

堅守1 dat tattoo

revlon最新幼管
loreal
maybelline輕唇膏系列
etude house tint系列唇膏

大家好呀，想問下各位有冇眼霜，想去眼紋(未算好嚴重，一兩條)同埋浮腫

好靚！
呢款唇膏會唔會好乾？

搵間好小小就ok

其實搽落普通
好多牌子都有呢隻色
用burts bees仲潤過佢

搭單問物理防曬同普通個啲有咩分別

我情況同你一樣
上粉kick到打哂交 明明唔出汗
但耐左會自己標油溶到痴孖根
依家啲天氣用cushion都可以kick粉
唯有勤力保濕同保濕同飲水
仲有上粉底用精華/cream一齊上
我都知咁做好貴 但你估我想既咩
不過好記得隔離post好強調無乾到出油依樣野

啲毛質地係點??

如果去開日本就買opera啦

絲打買左咩顏色
打算聽日狗衝去買16同8

燒到想買

Matt色？香港買幾錢？

暗瘡敏感肌 本身皮膚偏白但係會紅
應該用咩粉底同concealer?
之前用過唔同bb cushion (laneige, iope, april skin, banila co etc.), foundation用過妙巴黎同mac, concealer都係etude house嗰啲韓國牌子
但係全部一係好浮粉 一係唔夠遮霞所以會重手左變左好厚粉
而家用緊隻日本liquid foundation好似好少少 不過都係有啲厚

求救

我混合肌 concealer用韓國既kill cover同nars
Nars coverage幾好又唔會好浮

礦物粉
bare minerals blemish remedy 岩暗瘡肌用
my fav

有性趣

concealer 推 muf full cover

我都想去浮腫 同埋有時唔夠訓隻左眼會有啲dup，好驚會繼續落去

想去眼皮抽指 但係啲人話老左個眼皮會冇曬彈性 dum曬落泥

有！！！

我岩岩畢業咋 會唔會早左少少
唔敢咁夜訓啦

大家好
小油皮用咗esteelauder double wear粉底返唔到轉頭
用好少已經夠成塊面，成日都唔溶，只係6,7個鐘後額鼻少少出油。
想問有冇絲打都係用佢會配咩碎粉定妝？
(唔想再用密粉，會白咗 )

between canmake胭脂膏fan屎 如果佢會出唔少女嘅色就好啦

Canmake胭脂膏出一陣街就無曬

你去抽完眼實後悔
你老左實要打返起
眼皮無脂比人感覺好老
啲阿太四十都係去打眼

係呢度獲益良多所以都想同大家分享下

我自己混乾肌
保濕做唔好就鼻甩皮同面頰卡紋
有呢個問題既人應該要做好保濕先
而唔係去搵化妝品 因為本身乾既話揸乜化妝品都唔會補水
化妝前濕敷下花水 揸保濕cream打底
已經可以好好多
我個人用ipsa隻乳液覺得唔錯
雖然佢話一次要吱3下落化妝棉查
但我每次只係用少少
用手查一樣好好效果
日日用用左半年都未用完

對於本身無乜要遮但膚色暗啞既人
我覺得用color base好過用粉底
粉底好多時都帶唔到光左既感覺
但color base就可以令到面色變好
我用開綠/紫色
個人覺得kose同the face shop呢兩枝幾好用
media就好乾

btw
cezanne有隻uv base對乾肌黎講都好正
用完全日係冷氣房都冇乾紋
仲有物理防曬推orbis 又平又抵用
去日本一定買定幾枝

我鍾意掃完密粉先上胭脂 抓得好實

眼霜用緊elizabeth arden prevage eye serum搭hr prodigy eye cream
覺得眼紋都有淺到少少
因為以前兩條眼紋深到會食粉底兩條肉色
而家好似無咁多呢個情況
不過麻麻鐘意hr eye cream質地
比較厚要按好耐
吸收完係啞光 心理上硬係覺得唔夠潤
用晒會考慮轉 樓上絲可以參考下

maybelline輕唇膏無呢隻咁潤
如果Revlon係漿(?)呢隻就似水
L'Oreal水唇膏的確搽咗幾靚
最近返工成日用713粉色
多謝各絲打提議

右下

Kiss me睫毛精華液好好用 藍色包裝
一個禮拜見到長左好多
我本來無下眼睫毛依家開始濃密

兩款我都有
我覺得呢款持久啲

粉狀就不了 上唔到色 明明用手指“摔”盒野係有色

其實想問下咩叫奶油肌
上左google search都唔係好明個妝感係點

我都用緊ipsa隻cream 一次過吱3野真係好心痛
我每次都吱一下半就算 不過我用棉上 感覺吸收過用手上
仲有佢隻美白精華效果幾好 我用左一個禮拜多啲覺得真係白左 仲要係搞到同條頸開始明顯2截色
唔知開心好定傷心好
Btw我覺得妝前查ipsa隻保濕cream太油 我乾肌都覺得會太油 仲未搵到隻夠保濕又快吸收既day cream

有冇咩平靚正洗面機推薦 想買部但毫無概念

等你包膠
搵日得閒去先 有無邊間分店d ba 好d

btw 比你地燒左 岩岩去左買五角唇膏#10 試上嘴幾靚但比我想像中紅
未搽過咁紅 同埋鍾意佢幾水潤 留黎冬天用

另外想入豆沙粉色 有無邊隻推介
之前見到etude house 呢隻色幾靚 岩岩去搵又無既

larme 但要上amazon 訂 個排有錢先會買

我驚植好快生返出黎又有倒生問題 出去電都好靚

matte都係會有少少乾
打左底會好啲

今年開始用左double wear返唔到轉頭
我無咩油所以淨係用urban decay all nighter定妝
夏天黎講佢真係我用過既粉底入面最longlasting

唔係香港住 呢邊天氣開始轉涼
開始feel到乾 諗緊要唔要轉粉底

之前係日本買左 嫌煩無咩用過 即刻拎出黎用

我有integrate 紅色心心嗰盒粉餅
因為個包裝同代言人而買
但我唔覺得好好用 勁浮
我淨係夏天用都好浮
利申 夏天混油

我就係mydress睇到好心動 但無fd同我夾買唔到299
不過今日買咗熊仔唇膏rd04
睇圖明明係偏啡 但搽上咀就偏紅
同我平時買嘅色鬼打牆

我都覺得好用，之前係台灣掃左好幾枝，絲打係咪要😛

好想試，眼底唔乾？

快啲試下
我素顏會用黎當mascara 係咁二搽下

買左22號色
我都想買埋16號不過真係好貴

310呀

唔賣廣告，請自己搵我tg啦

Concealer介紹
我未用過，但睇勁多人話好用
Skinfood 三文魚精華concealer

賣點係保濕+coverage高，向gmarket 40蚊就買到

另外就係skinfood choco eyebrow cake

朱古力味眉粉，賣點係二十蚊

呢個係eglips saranghae zoo cushion highlighter

我用過最自然光嘅highlighter
上面完全唔會白左撻 我接受唔到好ashy咁嘅樣
呢個真係my skin is glowing咁嘅感覺
佢本來係贈品，我一試要買多粒屯起佢
要向gmarket search到打eglips就ok

佢枝粉底又係一流，保濕順滑皮膚水光針咁
真係估佢唔到 我一開始買佢係純覺得唔打得都睇得
最後竟然係好打得

所以亦名月娥粉

誠意推laduree! long lasting到爆炸！
香港好似無人識

Btw 有無人用過kate呢枝fdt

我試過幾次都未trigger到我買
求包膠

Elizabeth Arden識貨之人！！！但美國平好多

Addiction我以為得harvey Nichols有？
我都唔知

我地瘋狂互焚
豆沙我好少揸，人地揸就靚，我揸顯得我勁黑

類似咁

啲粉底融入皮膚有啲光澤感好似皮膚好好咁
但不是油光滿面

facal melvita
其實fresh都ok 但入面真係太多大陸人 早兩日買罐cream都廿分鐘 始終要追數

我都唔係香港買 呢枝我有屯貨會keep住用
一上眼已經feel到嚟料 少少吉吉哋
吸收快 firming效果好

嚟緊去tw，有冇絲打有護膚品推薦 ？

有冇好用bb cushion 介紹
中高coverage
但唔洗去到aprilskin咁高
謝

有冇人買左YSL新岀呢隻lip product
持唔持久，食嘢會唔會好易甩？

我用GA Power fabric過咗8 個鐘又無補過妝既話 個鼻位就會好似圖2個張咁 好似溶溶地咁 所以圖二比我感覺好溶妝feel

但係溶妝係補得返既 我會噴少少toner 上面 等30秒 再搵張紙巾輕輕印乾 再上少少碎粉/好薄身既粉餅 通常我都係整落個鼻位 因為我係混合皮膚 其他位都keep 到完全唔溶妝 摸上去仲係爽既 好似岩岩上粉咁

btw 額頭我有pat 陰 唔化額頭 同埋我額頭都算光滑 無咩暇要遮 費事佢生暗瘡 有無絲打都係咁樣

膚質同絲打你一樣 我又搵緊秋東粉底 beyond perfecting入to buy list了

我又係有陰唔化額頭
費時出汗溶左啲粉底搞到個陰一pat pat
額頭剩係搽下防曬算

btw樓上絲打可以試下canmake睫毛精華紅色個支
話說植左眼睫毛之後係翻唔到轉頭揸mascara

Eh出左新嘢
但同kiko水波眼影90% similar

[心得] etude PRISM眼影分享

Eglips支粉底真係偽裸肌必備

會唔會試下溝精華落粉底用？
俾呢度燒到我買左好多the ordinary 我冬天應該會試下溝滴b5嚟用
因為睇人介紹佢支nude唔乾但唔夠舊版咁持久

果仁絲係咪講laduree個玫瑰花瓣胭脂？係好靚呀
但好！撚！貴！啊！

其實我唔知有咩分店 未去過香港個間買所以9up 咁應該係得呢間

豆沙我google睇人話買啲偏紅嘅就唔會咁顯黑
黑人表示都好驚顯黑
再搵下有無etude house 個隻先 無就入colourpop 隻november

Tony moly 支pk05

勁似 見到想拎番219 218出黎用 好鬼靚

話說前排用完呢支野 佢話可以消淡 敏感都岩用
我真係頂佢用完之前紅到乜咁 爛面咁濟
之後用完haba支白女人一個月到 印都淡左好多
係價錢貴左 650 60ml

咁之後面爆瘡 咁其實個陣都唔知係la roche posay支野出事 咁又用佢啦 屌第二日暗瘡附近個位都紅埋
真係出哂事 之後用左支蜜蜂水濕敷兩日 紅既位濕得7788 好撚正

另外呢支油都好用 我皮膚比較乾 就算之前買補濕既野都有時會甩皮
用左呢支野一個月到 補濕好好 甩皮係無發生過 用完唔會覺得過左陣好乾既感覺
我會用兩滴油加補濕化妝水溝黎搽面
有時會粉底加滴油 正呀
呢支30ml好襟用 用一個月先好似圖咁 少左少少咋

唔係花瓣
係普通但用！左！四！年！完全無少到咁

我買細版
2500!!!!!!!!!!!!!!!!YEN!

HABA抵同正多一票

2500yen
去日本要𥄫𥄫
見到香港專櫃唔係花瓣都要5xx

想問下兩位絲打你地係咩膚質？
有少少想買eglips既粉底液但我怕唔啱用
利申 油肌

乾過沙漠既乾肌有無好既粉底液推薦
用緊ysl 黑蓋不過完全唔夠濕 已經溝左精華先用
考慮緊cpb 不過真係好貴

我係混乾肌 呢支我會推比乾/混合肌既絲用多啲！
佢真係好似MUF支water blend 裸肌中帶有光澤～ 不過coverage真係麻麻
油肌我見人地話all day隻粉底好好用 勁控有持久 而且好似幾平下 絲打可以試下

我都想試cpb隻保濕base 想冬天用

一定要！！
在原宿laforet有專門店！
我唔係特登買細，係我中意隻色得細size

有冇人試過chanel compact?

用緊chanel natural finished pressed powder。
都想知

LE TEINT ULTRA TENUE
持久啞緻粉餅 SPF 15
想試呢隻

落曬妝之後想試日系妹妹妝
我carry唔起
聽日問下我條女意見

香港有無得買lenteient ultra tenue嘅foundation?

絲打我成日係mydress買野
可以幫你買
Can tg: kathert

我乾，混乾
Eglips fdt唔太岩油肌呀
Aritaum All day 同soo boo ji比較岩油肌
不過太油all day未必控到，all day混油最岩

我而家就係用緊integrate既liquid foundation 我都唔知好唔好 零遮霞力 不過都易推

試過whitening個隻 已買
佢聲稱係美白同保濕粉餅
試後感：1）唔算特別控油/保濕
2）有中度coverage
3）塊餅好滑
4）試唔到美白功能

搵緊保濕base 大家有無咩推介?!
試過ysl top secret 覺得幾正同埋保濕 唔出乾紋
但selfridges買都要$330 有少少貴

我有係日本買orbis 但番黎用晝幾次都起擦膠粒
好傷心呀你地平時會唔會咁嫁
我唔想放棄佢呀

溝b5會起刷子膠碎
就算化妝前查都會
之前都有某啲絲講過所以我唔太suggest
買保濕gel最好
我自己平平地係萬寧買loreal hydra fresh 綠色蓋溝
化妝前查定cream做打底就最好

我完全唔會喎
你仲有查啲咩上面啊？
可能有野撞左

我試過幾次搽唔同既野都起 但又冇理由單搽佢唔搽少少護膚品先

有無試左addiction最新枝粉底？

好用wor佢粉餅！
Btw我用cdp粉餅浮到仆街 貴野唔岩我用

我決定賣柒左我枝three 粉底
垃圾

垃圾到嘔
上完皮膚好似六十歲咁
一上其他胭脂陰影一定推到個粉底甩曬
我屌
490$掉落屎坑好過

岩岩上完個樣
我一世都唔會再買three
OnL9
我從未試過咁差嘅fdt

Three你枝粉底食屎大？

Three d底妝好垃圾
彩妝先正

真係好好用
我本身濕疹加極乾肌 用完haba油 皮膚冇咁乾同穩定左好多

係日本見過 香港買貴唔貴?

我應該係混乾
大家話買rmk creamy foundation定covermark草本好？
心大心細左好耐

我而家有嚴重陰影
個ba好好人。。。但呢枝激伏
佢卡曬向你任何有texture嘅地方再將佢地放大十倍，皮膚即刻變左勁殘咁
一掂即甩，再上胭脂陰影完全推走曬啲粉
我屌我490$ gmarket買到n枝粉底
我之後重要用eglips粉底補救一下

胭脂嗰啲上面都差唔多所以唔太燒

講黎聽下?
我用ordinary既野e.g. b3 b5都會起
用花水 ipsa lotion loreal cream就無事

睇左圖都好靚！搵日去門市試色

我都係油油底
integrate完全唔得

見有絲分享用椰子油
可唔可以講下係咩牌子
見有好多又有機又天然唔識揀

唉，我明。。
所以粉底一定要試清試楚
去counter搵ba試到啱，仲要係試完等半日睇下出唔出油haha

日本平勁多

佢支lip jam好正 眼影又係好靚
但底妝我試過幾款都係伏

你覺唔覺ordinary枝b5同好多野都唔夾 十次有八九次都起擦膠粒
我試過用la Roche posay枝effaclar K+再搽orbis曬曬會起 但用其他防曬又冇事 勁灰

我宜家唔敢自己單拖去啦
有冇其他粉底啱乾肌推介

想問下GA岩唔岩冬天用 我都係乾肌
睇人講話會有啲妝感

夜晚先用？
（買左未開）

之前見人話暗瘡肌夏天淨係可以用礦物粉就買左om
但係一流汗就甩到痴線我本身又大汗
想問bm隻 blemish remedy甩得勁唔勁
同埋冬天用乾唔乾

btw暗瘡肌有冇物理防曬可以推薦 唔敢亂試

不如我平放比你 用過一兩次only
利申:沙漠人

我尋日買咗新唇膏 用多一排先再搵絲打你買

覺啊 所以我買完好少用 用番好D既CREAM好過
你用保濕定係光澤個款啊 ?
可以試下查完護膚品後等5分鐘吸收左先再化妝

um...我睇左catie既試色片
真心覺得好麻麻呀絲打

Eglips支粉底有冇圖呀?

絲打都係加補濕化妝水溝黎搽面?
定有其他用法架?

之前bm 買野 送左bareskin Serum foundation 試用裝
倒出黎好似油咁 上面果下好油 coverage 好低 好唔鍾意係面上面果種感覺 雖然過左陣會冇咁油

利申 用開粉餅或礦物粉 唔熟粉底液
混油 但鼻邊有時會乾到甩皮

ordinary枝b5真係唔岩妝前用
真係9成9起擦膠粒

好持久唔易甩 直頭好似食左落個咀咁
雖然搽上嘴真係舒服同好薄 但真係難卸到仆街

AD 2 號—>b5 gel —>haba 油 —>AD4號
我係極乾肌先會咁激進 搽咁多咁油嘅嘢上面

有無絲打有好用雙眼皮用品推介
利申 厚皮內雙
用緊DUP個隻雙面雙眼皮膠紙幾年, 痴得起, 但眼頭位成日露出黎, 反晒光
加上用雙面膠紙好難化眼妝

夏天用唔lup?

我都係好易生暗瘡又好大汗 用開remedy 唔易甩啊 冬天做好保濕就唔會乾 我夏冬天都用佢

canmake fans揮手
因為最易買 普通藥妝就有

sofina long keep base
通常係返香港果陣係機場入閘後間免稅度買
出面買2800+稅 機場買2200免稅
一枝可以用成年

YSL 遮暇
其實唔算遮得好好
用晒就買另一款試下 可能買頭幾版有絲打推薦既NARS

JOURMOE 三合一
貪佢一枝配好晒色 唔洗諗

唇膏係韓國野
有韓國fd推薦話唔易甩色所以成班一齊買左
下次行過諗住買埋大紅色

睇到呢到忍唔住飛左上面個啲黎第一次留言
我之前又係臉頰位超紅諗住買佢嗰set野用
點知愈用愈紅 本身都唔係好覺眼
之後紅到去睇皮膚科 醫生叫我停一個月唔好用先
我自己偷雞用返一晚又紅返 先知原來係支野出事
依家塊面仍然係時紅時唔紅咁
之後就聽朋友介紹試下用haba系列
haba 嘅 G-lotion 同鯊烯油真係用咁多次都唔會有敏感情況出現 塊面好左勁多勁多
上次去日本拿拿聲買咗支大支裝

Guerlain 24k fdt

是咁的

個樣好9但超正，我用到剩返少少
用完皮膚睇落勁滑咕溜

我之前都用左幾枝G-lotion 同鯊烯油 真係幾正我敏感肌用完好舒緩
但後尾有排爆瘡（唔知關唔關事）我就轉左用藥用極潤toner

佢粉底係伏到我落谷底
要recovery period之後先再試佢啲試
我而家出左街皮膚睇落似六十路

楊絲用咩色架?

請問有冇雙眼皮貼推介 thx

冷氣房用未至於lup到唔舒服
第二朝起身塊面都keep住好潤

想問下有時起身塊面會起啲超超超細粒既暗瘡仔咁既野，唔係暗瘡黎，係咩原因呢？太潤定敏感？

有隻網狀要自己上膠水既我覺得幾好用，可以自己剪形狀
我整雙眼皮之前都係用呢個

依支真係好用 化足全日塊面都唔乾
又有coverage 唔厚
好過ysl黑蓋多多聲

blemish remedy 一定last 得好過om
om 一出汗我會lar 面

都話二號正架啦，無介紹錯架

個陣買套裝300幾 三支加埋好似60ml

我係乾肌 用white lady>化妝水>drwu精華>化妝水+油（兩滴+化妝水）
用一個月都無爆粒粒 皮膚穩定左好多
佢隻油有分兩種 1係超補濕 2係清爽啲
夏天我用2 過多排買多支1係冬天用
如果你靜係用面買30ml都夠哂

你都係用la roche posay？
話敏感岩用 我用完敏感就爆 真係頂
用親佢都紅哂 好撚垃圾 啲人仲要話好好用

試下先

之前係日本買左枝未開
日本買真係平好多
g lotion都好好用

avene

液體霧面唇膏 ,韓系tint 唇露之類出名難落難搽均勻

有冇絲打可以幫手買bbia眼線
今日見到旺角賣50蚊一支

有冇人識gmarket

我依家就係爆緊瘡諗緊辦法解決
敏感肌好難試野 一試就好難退紅
bookmark低試下買先

sorry 我唔係好識刪quote
係呀我之前都係用la roche posay
我仲以為佢好好用 買左好多佢嘅野
點知最後佢先係令我皮膚惡化既原因
我一用就好拿 個陣facial姐姐仲同我講拿係正常架 佢吸收緊呀嘛 最後我連個facial都無去過

我今日都用左

心郁郁想買返枝

有無base/primer介紹同埋補妝用粉餅
保濕/控油都得 其實唔太知我要咩
base prefer開架 毒絲唔想入專櫃 唔要韓牌
應該係混油暗瘡半敏感肌 鼻同t字出油 面頰一時時 兼汗怪
面有印兼一熱就毛孔變大
返工長期坐office乾到好唔舒服 個鼻成日出油溶妝
我鍾意好好好好乾爽兼matte matte地嘅妝感
之前用過台版sofina控油 乾到傻兼爆油 台版sofina保濕還好
founda用緊makeup forever hd+media/lm/innisfree 碎粉
謝謝萬分感激

追左成個post
想問下 皮膚少油偏乾 得鼻會出少少油 間中有汗
用邊隻粉底液last得最好 想要高啲coverage 有雀斑
學生 唔好太貴
Thanks

我自己就用開eye talk 嘅綠色膠水
本身都係厚眼皮
加上成日出汗
膠紙會痴到好樣衰
所以情願痴膠水
之前試過好多膠水同膠紙
最終都係透明膠水最好
唔易甩
就算一日過咗 頂多鬆少少又唔會有膠水跡

thank u 睇下邊到平就買先

bourjois / excel
但粉底液應該好少可以遮到雀斑...你應該另加遮暇膏

仲要一甩就甩到勁7一達達 想死

之前有睇過 但見佢個氧化乜個%好似唔高就冇再特別留意

留名！！

要全物理防曬?
試下orbis?

呢枝好好用 我用左好多枝 有痘痘/敏感都好岩 係唔夠補濕咋 不過用之後用勁啲嘅精華同cream 就ok

月蛾個粉我係用二號色因爲我唔太白
二號大約係二三白色

想要水潤感絲我超推呢枝

Colourpop 眼影大家有冇推薦色號？
黎緊想訂
新手想練下眼妝

俾你燒左
即刻上gmarket睇
好似多左個色
諗緊要1定2
2號色影出黎好似好深咁

wattles（日日用 啡tone微珠光 上眼會變左有啲粉粉地色 勁溫柔
come and get it
ringer（擺眼頭勁靚

7 16 23 好燒

我連就咁用cream之後再上防曬都會起擦膠粒

自推

我睇中呢set

Paradox
Drift
Game face
Sequin

今日試左 效果唔錯
但好麻煩 要自己剪個形狀再就膠水 要練下點樣快d

我都買左呢支 單用好似唔太撐得起我塊厚厚的眼皮
但配埋網狀雙眼皮紙效果唔錯

你偏白用一好啲，唔好搏
我通常粉底要用到二三色

被燒到 想買但唔多識用gmarket
有冇絲打幫手買

有無絲打有化開眼鏡妝可以share下 最近想試下用眼鏡襯衫

網狀撐得起厚眼皮?
我都勁厚 上網睇話撐唔起就無試
用ab支紫色係就係撐到又好痴力
但我用左有啲敏感